<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Localization strings for the ru_RU (Russian) locale.
  * Contributed by Artem Gusarenko
  *
  * $Id$
  -->

<locale name="ru_RU" full_name="Russian">
	<message key="default.paperType.individual.name">Индивидуальная отправка</message>
	<message key="default.paperType.individual.description">Индивидуальное описание раздела</message>
	<message key="default.paperType.panel.name">Панель отправки</message>
	<message key="default.paperType.panel.description">Панель описания</message>
	<message key="track.default.title">Общие работы</message>
	<message key="track.default.abbrev">Предметный указатель</message>
	<message key="track.default.policy">Политика раздела по-умолчанию</message>
	<message key="default.conferenceSettings.copyrightNotice"><![CDATA[Авторы, которые отправляют материалы на конференцию соглашаются со следующим разграничением прав:<br/>
<strong>a)</strong>&nbsp;Авторы сохраняют права на их работу, пока позволяется размещение в этой конференции, как неопубликованной работы по лицензии <a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a>, что позволяет другим пользователям свободно получать доступ, использовать, и делиться данной работой, с  подтверждением авторства работы и его исходной презентации на этой конференции.<br/>
<strong>b)</strong>&nbsp;Авторам позволяется отказываться от условий CC-лицензией и ввод отдельных, дополнительных контрактных соглашений для не эксклюзивного распространения и последующего опубликования этой работы (например, опубликование исправленного варианта в журнале, посте в институциональном репозитории или опубликование в книге), с  подтверждением авторства работы и его исходной презентации на этой конференции.<br/>
<strong>c)</strong>&nbsp;В дополнение, авторы поощряются в публиковании их работы в режиме онлайн (пример, в институциональном репозитории или на своем веб-сайте) в любом месте до и после конференции.]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.checklist.notPreviouslyPublished">Отправляемые материалы не были ни опубликованы, ни рассматривались на других конференциях (или пояснение было направлено в комментариях руководителю).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.fileFormat">Файл подаваемых материлов в одном из форматов OpenOffice, Microsoft Word, RTF, или WordPerfect.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.addressesLinked"><![CDATA[Все URL-адреса в тексте (пример, <a href="http://www.cloudjcup.com">http://www.cloudjcup.com</a>) являюися активными и готовыми к переходам по ним.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.submissionAppearance">Текст набран с одинарным интервалом; используется 12-кегль шрифта; используется курсив, а не подчеркивание (за исключением URL адресов); и все иллюстрации, рисунки, и таблицы размещены в тексте в соответсвующем месте, а не в конце.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.anonymous">Если отправляемые материалы в рецензиремый раздел конференции, имена авторов удалены из отправляемых материалов из "Авторства" и года используемых в библиографии и сносок, вместо авторского имени, названия работы, и т.д.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.personalInformationRemoved">Если отправляемые материалы отрецензированы, все Microsoft Office документы (включая сопроводительные файлы) были сохранены выбором в меню файл и выбором пункта Сохранить как; кликая Инструменты (или опции в Mac); кликая Безопасность; выбирая "Удалить персональную информацию из свойств файла при сохранении"; кликая Сохранить.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.privacyStatement">Имена и адреса электронной почты введены на сайт этой конференции, будут использованы исключительно для достижения поставленных и задекларированных целей конференции и не будут доступны для любых других целей, или другой противной стороной.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.authorSelfArchivePolicy">Авторам разрешено размещать их работы на персональном или институциональном сайтах до и после публикации на этой конференции (пока сохраняются детали библиографии этой публикации).</message>
	<message key="default.conferenceSettings.emailSignature">________________________________________________________________________
{$conferenceName}
{$conferenceUrl}</message>
	<message key="default.conferenceSettings.forReaders"><![CDATA[Мы поощряем читателей за регистрацию для получения уведомленией по размещенным материалам для этой конференции. Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике конференции, и посетить <a href="{$conferenceUrl}">Главную страницу конференции</a>, чтобы узнать когда конференция пройдет.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forAuthors"><![CDATA[Зинтересовались отправкой материалов на эту конференцию? Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике конференции, и посетить <a href="{$conferenceUrl}">Главную страницу конференции</a>, чтобы узнать когда конференция пройдет.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.lockssLicense"><![CDATA[Эта конференция использует систему LOCKSS для создания и распространения системы архивирования среди участвующих библиотек и позволяет этим библиотекам создавать архивы для целей конференции по сохранению и восстановлению. <a href="http://lockss.stanford.edu/">Узнать больше...</a>]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.emailSignature">________________________________________________________________________
{$conferenceName} {$schedConfName}
{$schedConfUrl}</message>
	<message key="default.conferenceSettings.archiveAccessPolicy">Презентации, которые обрабатывают текущие и архивные конференции на этом сайте, были сделаны открытыми для доступа и являются открытыми для просмотра, в интересах авторов и заинтересованных читателей.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.bibliographicRequirements"><![CDATA[Текст соответствует стилистическим и библиографическим требованиям схемы в <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Указаний для авторов</a>, которые находятся в разделе О конференции.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forReaders"><![CDATA[Мы приветствуем регистрацию читателей для получения уведомлений о новых статьях, размещенных на сайте конфернеции. Используйте ссылку <a href="{$accountUrl}">Учетная запись</a> в верху домашней страницы конференции. Этот список позволяет получать некоторую поддержку. Просмотрите заявление о конфединциальности <a href="{$privacyStatementUrl}">Заявление о конфединциальности</a>, которая заверяет читателей в том, что их имя и адрес электронной почты не будут использованы для других целей.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forAuthors"><![CDATA[Зинтересовались отправкой материалов на эту конференцию? Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике разделов конференции, и посетить <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Указания для авторов</a>. Авторам требуется <a href="{$accountUrl}">создать учетную запись</a> на конференции, прежде чем отправлять материалы или, если учетная запись уже существует, они могут просто авторизоваться <a href="{$loginUrl}">войти</a> и начать процесс отправки материалов.]]></message>
</locale>
