<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * emailTemplateData.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Contributed by Artem Gusarenko
  * Localized email templates XML file.
  *
  -->
<email_texts locale="ru_RU">
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Новое уведомление от {$siteTitle}</subject>
		<body>У Вас новое уведомление от {$siteTitle}:

{$notificationContents}

Ссылка: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Почтовое сообщение email отправлено зарегистрированным пользователям, которые выбрали этот тип уведомления по email.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
		<subject>Новое уведомление от {$siteTitle}</subject>
		<body>У Вас новое уведомление от {$siteTitle}:
--
{$notificationContents}

Ссылка: {$url}
--

Если Вы хотите прекратить информирование по email, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink}.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это сообщение email отправлено зарегистрированным пользователям, включенным в список рассылки.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
		<subject>Добро пожаловать в список рассылки {$siteTitle}!</subject>
		<body>Вы зарегистрировались для получения уведомлений от {$siteTitle}.

Пожалуйста, кликните по этой ссылке, чтобы подтвердить Ваш запрос и добавьте Ваш email адрес в список рассылки: {$confirmLink}

Если Вы хотите прекратить информирование по email, пожалуйста перейдите по ссылке {$unsubscribeLink}.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это сообщение email отправлено нзарегистрированному пользователю, который только что зарегистрировался с регистрацией в списке рассылки уведомлений.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Подтверждение сброса пароля</subject>
		<body>Мы получили запрос на сброс Вашего пароля для веб-сайта {$siteTitle}.

Если Вы не делали этот запрос, пожалуйста, проигнорируйте это email сообщение и Ваш пароль не будет изменен. Если Вы желаете сбросить Ваш пароль, кликните по URL ниже.

Сбросить мой пароль: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправляется зарегистрированному пользователю, когда он указывает, что забыл свой пароль или не может войти. Отправляется URL, с помощью которого пользователь может сбросить пароль.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Сброс пароля</subject>
		<body>Ваш пароль для использования на сайте {$siteTitle} был успешно сброшен. Пожалуйста сохраните это имя пользователя и пароль, так как это необходимо для всех работ с конференцией.

Ваше имя пользователя: {$username}
Ваш новый пароль: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это сообщение email отправлено зарегистрированному пользователю, когда он успешно сбрасывает свой пароль, следуйте процессу описанному в PASSWORD_RESET_CONFIRM email сообщении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Регистрация нового пользователя</subject>
		<body>Спасибо за регистрацию на конференции {$conferenceName}. Пожалуйста, сохраняйте Ваши имя пользователя и пароль, которые необходимы для всех видов работ на этой конференции.

Имя пользователя: {$username}
Пароль: {$password}

Спасибо,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен новому пользователю, чтобы пригласить его в систему и обеспечить его записями имени пользователя и пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Проверьте Вашу учетную запись</subject>
		<body>{$userFullName}

Ваша учетная запись создана на конференции {$conferenceName}, но перед тем как Вы сможете использовать ее, Вам следует проверить Ваш email учетной записи. Чтобы это сделать, просто следуйте по ссылке ниже:

{$activateUrl}

Спасибо,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен новому пользователю, чтобы пригласить его в систему и обеспечить его записями имени пользователя и пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Признательность за отправку материала</subject>
		<body>{$authorName}:

Спасибо за отправку Вашей работы, "{$paperTitle}" на конференцию {$conferenceName}. С использованием системы конференций, с которой мы работаем, Вы сможете отслеживать прогресс прохождения материалов через редакакционный процесс с помощью входа на сайт конференции:

URL отправки: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$authorUsername}

Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо, что рассматриваете эту конференцию как подходящее место для Вашей работы.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email, если он включен, автоматически отправляется автору, когда он или она завершает процесс отправки работы или аннотации на конференцию. Это обеспечивает пользователя информацией о прохождении материалов через редакционный процесс и выражает благодарность автору за отправку.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UPLOAD_ACK">
		<subject>Благодарность за загруженные материалы</subject>
		<body>{$authorName}:

Спасибо за загрузку Вашей презентации, "{$paperTitle}" на конференцию {$conferenceName}. С использованием системы конференций, с которой мы работаем, Вы сможете отслежтвать прогресс прохождения Ваших материалов через редакционный процесс с помощью входа на сайт конференции:

URL отправки: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$authorUsername}

Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за то, что рассматриваете эту конфренцию как место публикации Вашей работы.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email, если он включен, автоматически отправляется автору, когда он или она завершает процесс отправки работы или аннотации на эту конференцию. Это обеспечивает пользователя информацией об прохождении материалов через редакционный процесс и выражает благодарность автору за отправку материалов.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>Не соответствующая тематике отправка</subject>
		<body>{$authorName}:

Инициировано рецензирование работы "{$paperTitle}" это позволит установить подходит ли работа под область и тематику конференции {$conferenceName}. Я рекомендую, чтобы Вы руководствовались описанием этой конференции в разделе "О конференции", также как в любой другой до этого запланированной конференции, чтобы узнать больше о работах, которые мы принимаем. Вы также можете рассмотреть отправку этой работы или аннотации в другую, более подходящую конференцию.

{$editorialContactSignature}</body>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
		<subject>Отправка комментария</subject>
		<body>{$name}:

{$commentName} комментарий был добавлен к отправляемым материалам, "{$paperTitle}" на конференции {$conferenceName}:

{$comments}</body>
		<description>Это email сообщение уведомляет разных людей связанных с редакционным процессом материалов и тех, кто добавил новые комментарии.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
		<subject>Решение по работе "{$paperTitle}"</subject>
		<body>В качестве одного из экспертов для работы, "{$paperTitle}," на конференции {$conferenceName}, Я направляю Вам рецензии и редакционное решение (Направляется автору произведения). Еще раз спасибо за Ваш важный вклад в этот процесс.

{$editorialContactSignature}

{$comments}</body>
		<description>Это email уведомление рецензентов об отправленных материалах, по которым был завершен процесс рецензирования. Оно включает информацию о работе и принятом решении, а также благодарности рецензентам за их вклад.</description>
	</email_text>
	<email_text key="DIRECTOR_ASSIGN">
		<subject>Назначенный директор</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Отправленные материалы, "{$paperTitle}," на конференцию {$conferenceName} были представлены Вам для просмотра в ходе редакционного процесса в соответствии с Вашей ролью "Директор раздела".

URL отправки: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$directorUsername}

Спасибо,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email уведомаляет "Директора раздела", что "Директор" уполномочил его решать задачи контроля отправок в ходе редакционного процесса. Это обеспечивает его информацией об отправляемых материалах и возможностью получить доступ к сайту конференции.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Запрос на рецензирование работы</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Я уверен, в том, что Вы могли бы выступить как отличный рецензент для работы, "{$paperTitle}," которая была отправлена на конференцию {$conferenceName}. Выдержка по работе вставлена ниже, и Я надеюсь, что Вы рассмотрите возможность выполнения этой важной для нас задачи.

Пожалуйста, войдите в свою учетную запись на сайте конференции {$weekLaterDate}, чтобы обозначить готовы ли Вы взяться за рецензирование или нет, после того как получите доступ к работе запишите Вашу рецензию и рекомендацию. Веб-сайт конференции находится по адресу {$conferenceUrl}

Срок рецензирования - {$reviewDueDate}.

Если у Вас нет имени пользователя и пароля для веб-сайта этой конференции, Вы можете использовать ссылку для сброса Вашего пароля (которая потом будет отправлена Вам по email с Вашем именем пользователя). {$passwordResetUrl}

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Спасибо за то, что рассматриваете этот запрос.

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Аннотация
{$paperAbstract}</body>
		<description>Это email сообщение от "Директора раздела" к "Рецензенту" запрашивающее статус рецензента - принимает или отклоняет задачу рецензирования работы. Это обеспечивает его информацией об отправленных материалах, таких как название и аннотация, рецензирование к дате, и информацией о том, каким образом можно получить доступ к самой работе.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Запрос на рецензирование</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Я уверен, в том что Вы могли бы выступить как отличный рецензент для работы, "{$paperTitle}," которая была отправлена на конференцию {$conferenceName}. Выдержка по работе вставлена ниже, и Я надеюсь, что Вы рассмотрите возможность выполнения этой важной для нас задачи.

Пожалуйста, войдите в свою учетную запись на сайте конференции {$weekLaterDate}, чтобы обозначить готовы ли Вы взяться за рецензирование или нет, после того как получите доступ к работе запишите Вашу рецензию и рекомендацию. Веб-сайт конференции находится по адресу

Срок рецензирования {$reviewDueDate}.

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Спасибо за то, что рассматриваете этот запрос.

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Аннотация
{$paperAbstract}</body>
		<description>Это email сообщение от "Директора раздела" к "Рецензенту" запрашивающее статус рецензента - принимает или отклоняет задачу рецензирования работы. Это обеспечивает его информацией об отправленных материалах таких как название и аннотация, рецензирование к дате, и информацией о том, каким образом можно получить доступ к самой работе.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Запрос об отмене рецензирования</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Мы решили, что на этом этапе отменяем наш запрос к Вам по отправленным материалам, "{$paperTitle}," для конференции {$conferenceName}. Мы приносим Вам свои извинения за любые неудобства, которые могли вызвать наши действия и надеемся, что мы сможем вновь обратиться к Вам, чтобы пригласить на рецензирование материалов конференций этого сайта в будущем.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, свяжитесь со мной.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" в адрес "Рецензента", который рецензирует работу. Уведомление отправлено, чтобы оповестить об отмене рецензирования.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Можно рецензировать</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

У меня есть возможность рецензировать работу, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Спасибо, что подумали обо мне, и Я я планирую закончить рецензирование материала к дате, {$reviewDueDate}, если не раньше.

{$reviewerName}</body>
		<description>Этот email отправлен "Рецензентом" "Директору раздела" в ответ на запрос рецензирования, чтобы уведомить "Директора раздела" о том, что запрос на рецензирование был принят и будет завершен к указанной дате.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM_ACK">
		<subject>Рецензирование начнется после подтверждения</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Спасибо, что согласились прорецензировать работу "{$paperTitle}" для конференции {$conferenceName} к дате {$reviewDueDate}.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email был отправлен от "Директора раздела" "Рецензенту" в благодарность за готовность рецензировать или в качестве поощрения за завершение рецензирования.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Нет возможности рецензировать</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Я боюсь, что сейчас не смогу рецензировать работу, "{$paperTitle}," для конференции {$conferenceName}. Спасибо за то, что думаете обо мне и в другое время свободно обращайтесь ко мне.

{$reviewerName}</body>
		<description>Этот email отправлен Рецензентом "Директору раздела" в ответ на запрос рецензирования, чтобы уведомить "Директора раздела" об отказе в рецензировании.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Рецензирование работы завершено</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Я завершил рецензирование работы "{$paperTitle}" для конференции {$conferenceName}, и отправил мои рекомендации, "{$recommendation}."

{$reviewerName}</body>
		<description>Этот email отправлен "Рецензентом" "Директору раздела", чтобы уведомить его о завершенном рецензировании и комментариях, рекомендациях записанных на сайте конференции.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Благодарность за рецензирование работы</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Спасибо за завершение рецензирования этой работы, "{$paperTitle}," для конференции {$conferenceName}. Мы ценим Ваш качественный вклад в эту работу.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" для подтверждения получения завершенной рецензии и благодарность рецензенту за личный вклад.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Напоминание об отправке рецензии</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Напоминание о запросе для Вашего рецензирования работы, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Мы надеялись, что получим рецензию к дате {$reviewDueDate}, и было бы замечательно получить рецензию, как только Вы сможете ее подготовить.

Если у Вас нет имени пользователя и пароля для сайта конференции, Вы можете использовать ссылку сброса пароля (она будет отправлена Вам по email по имени пользователя). {$passwordResetUrl}

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите Вашу возможность, чтобы завершить эту необходимую часть работы конференции. С нетерпением жду от Вас ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором Раздела", чтобы напомнить рецензенту, что срок рецензирования истек.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Напоминание об отправке рецензии</subject>
		<body>{$reviewerName}:

			Напоминание о запросе для Вашего рецензирования работы, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Мы надеялись, что получим рецензию к дате {$reviewDueDate}, и было бы замечательно получить рецензию, как только Вы сможете ее подготовить.

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите Вашу возможность, чтобы завершить эту необходимую часть работы конференции. С нетерпением жду от Вас ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" для того, чтобы уведомить рецензента об истечении срока рецензирования.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Автоматическое напоминание об отправке рецензии</subject>
		<body>{$reviewerName}:

			Напоминание о запросе для Вашего рецензирования работы, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Мы надеялись, что получим рецензию к дате {$reviewDueDate}, и это email сообщение автоматически сгенерировано и отправлено с соответствующей датой. Мы были бы рады получить рецензию, как только Вы подготовите ее.

			Если у Вас нет имени пользователя и пароля для сайта конференции, Вы можете использовать ссылку сброса пароля (она будет отправлена Вам по email по имени пользователя). {$passwordResetUrl}

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите Вашу возможность, чтобы завершить эту необходимую часть работы конференции. С нетерпением жду от Вас ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email автоматически отправляется, когда срок рецензирования истекает (смотрите Опции рецензирования под ссылкой Установка конференции, Шаг 2) и кликните один раз, чтобы отключить доступ рецензенту. Запланированные задачи должны быть включены и сконфигурированы (смотрите конфигурационный файл сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Автоматическое напоминание об отправке рецензии</subject>
		<body>{$reviewerName}:

			Напоминание о запросе для Вашего рецензирования работы, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Мы надеялись, что получим рецензию к дате {$reviewDueDate}, и это email сообщение автоматически сгенерировано и отправлено с соответствующей датой. Мы были бы рады получить рецензию, как только Вы подготовите ее.

URL отправки: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите Вашу возможность, чтобы завершить эту необходимую часть работы конференции. С нетерпением жду от Вас ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email автоматически отправлен, когда срок рецензирования истекает (смотрите Опции рецензирования под ссылкой Установка конференции, Шаг 2) и кликните один раз, чтобы отключить доступ рецензенту. Запланированные задачи должны быть включены и сконфигурированы (смотрите конфигурационный файл сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_ACCEPT">
		<subject>Редакционное решение по Аннотации</subject>
		<body>{$authorName}:

Поздравления, Ваша аннотация {$paperTitle} была принята для презентации {$conferenceTitle}, которая будет проведена {$conferenceDate} в {$locationCity}.

Спасибо, с нетерпением ждем Вашего участия в этом мероприятии.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_DECLINE">
		<subject>Редакционное решение по работе</subject>
		<body>{$authorName}:

Мы завершили рецензирование Вашей работы "{$paperTitle}." Как результат...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_REVISE">
		<subject>Редакционное решение по работе</subject>
		<body>{$authorName}:

После тщательного рецензирования Вашей работы, "{$paperTitle}" она будет рассмотрена для презентации на конференции {$conferenceTitle}, если следующие правки будут успешно реализованы.

Спасибо, мы будем ждать Вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_ACCEPT">
		<subject>Редакционное решение по работе</subject>
		<body>{$authorName}:

Поздравляем, Ваша работа {$paperTitle} была принята на конференцию {$conferenceTitle}, которая пройдет {$conferenceDate} в {$locationCity}.

Спасибо, ждем Вашего участия в этом мероприятии.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_DECLINE">
		<subject>Редакционное решение по работе</subject>
		<body>{$authorName}:

Мы завершили рецензирование Вашей работы "{$paperTitle}." Как результат...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_REVISE">
		<subject>Редакционное решение по работе</subject>
		<body>{$authorName}:

После успешного рецензирования Вашей работы, "{$paperTitle}" она будет рассматриваться для презентации на конференции {$conferenceTitle}, если указанные правки будут успешно реализованы.

Спасибо, ждем Вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_INVITE">
		<subject>Редакционное решение по Аннотации</subject>
		<body>{$authorName}:

Поздравляем, Ваша аннотация {$paperTitle} была принята для презентации {$conferenceTitle}, которая пройдет {$conferenceDate} в {$locationCity}. Сейчас Вы можете отправить Вашу работу для дальнейшего рецензирования.

Спасибо, ждем Вашего участия в этом мероприятии.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен "Директором раздела" Автору-отправителю, чтобы уведомить его о принятом решении по его материалам.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Регистрационное уведомление</subject>
		<body>{$registrantName}:

Вы были зарегистрированы как регистратор в нашей системе конференций {$conferenceName}, с регистрацией следующего:

{$registrationType}

Чтобы получить доступ к контенту, который доступен только регистраторам, просто войдите в систему с Вашим имененем пользователя, "{$username}".

После того как Вы вошли в систему, Вы можете изменить Ваши детали профиля и пароль в любое время.

Пожалуйста, заметьте, что если Вы имеете институциональную регистрацию, это не требует от пользователей Вашей организации входить, с момента запроса регистрации содержимое автоматически аутентифицируется системой.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, обращайтесь ко мне.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Этот email уведомляет зарегистрированного читателя, который был зарегистрирован "Руководителем". Это письмо позволяет получить URL конференции и инструкции для доступа.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Регистрационное уведомление</subject>
		<body>{$registrantName}:

Вы были зарегистрированы как регистратор в нашей системе конференций {$conferenceName}, с регистрацией следующего:

{$registrationType}
{$registrationOptions}
Итого: {$totalCost}

Специальные запросы: {$specialRequests}

Чтобы получить доступ к контенту, который доступен только регистраторам, просто войдите в систему с Вашим имененем пользователя, "{$username}".

После того как Вы вошли в систему, Вы можете изменить Ваши детали профиля и пароль в любое время.

Пожалуйста, заметьте, что если Вы имеете институциональную регистрацию, это не требует от пользователей Вашей организации входить, с момента запроса регистрации содержимое автоматически аутентифицируется системой.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, обращайтесь ко мне.
Invoice ID: {$invoiceId}

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Этот email уведомляет зарегистрированного читателя, что "Руководитель конференции" его зарегистрировал. Это обеспечивает пользователя URL адресом с инструкциями доступа.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTRATION_CHANGE">
		<subject>Изменение регистрации</subject>
		<body>{$managerName}:

Регистратор {$registrantName} (имя пользователя {$username}) заменил регистрацию, которая была в процессе для новой регистрации.

Прежний регистрационный ID был {$registrationId}. Прежний регистрационный тип был {$oldRegistrationType}. Новый регистрационный тип {$newRegistrationType}.

Если какие-то регистрационные детали отличаются, они будут пречислены ниже:
{$differingOptions}

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Этот email уведомляет зарегистрированного читателя, что "Руководитель конференции" его зарегистрировал. Это обеспечивает пользователя URL адресом с инструкциями доступа.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Выпуск сейчас в открытом доступе</subject>
		<body>Читатели:

{$conferenceName} стала доступна в открытом доступе для выпусков. Мы приглашаем Вас рецензировать "Содержание" здесь и затем посетить наш сайт ({$conferenceUrl}), чтобы прорецензировать работы и материалы в соответствии с Вашими интересами.

Спасибо за проявленный интерес к нашей работе,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Этот email отправлен зарегистрированным читателям, корторые запросили получение уведомительных email, когда выпуски станут открытого доступа.</description>
	</email_text>
	<email_text key="MANUAL_PAYMENT_RECEIVED">
		<subject>Ваш платеж за участие в {$conferenceName} получен</subject>
		<body>{$registrantName}:

Ваш платеж за участие {$conferenceName} был принят и записан в Вашей учетной записи.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, обращайтесь ко мне.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Этот email уведомляет зарегистрированного читателя, что "Руководитель конференции" его зарегистрировал. Это обеспечивает пользователя URL адресом с инструкциями доступа.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_PASSWORD">
		<subject>Ваш список рассылки уведомлений по сайту {$siteTitle}</subject>
		<body>Ваш новый пароль для отключения уведомлений по email: {$password}

Если вы больше не желаете получать уведомления по email, пожалуйста, пройдите по ссылке {$unsubscribeLink} и введите Ваш email адрес и пароль.

{$principalContactSignature}</body>
	</email_text>
</email_texts>
