<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * emailTemplateData.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localized email templates XML file.
  *
  * $Id$
  -->
<email_texts locale="ca_ES">
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Confirmació de restabliment de contrasenya</subject>
		<body>Hem rebut la sol·licitud de restabliment de la seva contrasenya per al lloc web {$siteTitle}.

Si vostè no ha realitzat aquesta petició, li preguem que ignori aquest missatge i la seva contrasenya no serà modificada. Si desitja restablir la seva contrasenya, cliqui en la URL que apareix a continuació.

Restablir la meva contrasenya: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia als usuaris registrats quan aquests indiquen que han oblidat la seva contrasenya o no pot validar-se en el sistema per alguna raó. Es facilita una URL que permet restablir la contrasenya.
			</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Restablir contrasenya</subject>
		<body>La seva contrasenya ha estat canviada amb èxit per a ser usada al lloc web {$siteTitle}. Li preguem que recordi el nou nom d'usuari i contrasenya, atès que són necessaris per a tota gestió de les conferències.

El seu nom d'usuari: {$username}
La sena nova contrasenya: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia als usuaris registrats quan aquests han restablit la seva nova contrasenya seguint el procés descrit al correu electrònic: PASSWORD_RESET_CONFIRM.
			</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Nou registre d'usuari</subject>
		<body>Gràcies per registrar-se com usuari a {$conferenceName}. Li preguem que segueixi amb el seu nom d'usuari i contrasenya, atès que són necessaris per a tota gestió de les conferències
						
						Nom d'usuari: {$username}
Contrasenya: {$password}

Gràcies,
{$principalContactSignature}</body>
		<description> Aquest missatge s'envia als usuaris acabats de registrar com a benvinguda al sistema i per a facilitar-los el seu nom d'usuari i contrasenya.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Agraïment de tramesa</subject>
		<body>{$authorName}:

Gràcies per la tramesa de "{$paperTitle}" a {$conferenceName}. Mitjançant el sistema de gestió de les conferències amb el qual treballem, podrà seguir el seu progrés a través del procés editorial validant-se a la web de les conferències.

URL de l'original: {$submissionUrl}
Nom d'usuari: {$authorUsername}

Si té qualsevol dubte, per favor contacti'ns. Gràcies per considerar aquestes conferències l'espai per al seu treball.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia al ponent quan aquest completa el procés de tramesa de l'original o resum a les conferències. Facilita informació sobre seguiment de l'original a través del tot el procés, alhora que agraïx al ponent la seva dedicació.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UPLOAD_ACK">
		<subject>Agraïment de tramesa d'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Gràcies per trametre la seva [presentació], "{$paperTitle}" a {$conferenceName}. 

Mitjançant el sistema de gestió de conferències amb el qual treballem, podrà seguir el seu progrés a través del procés editorial validant-se en la web de les conferències.

URL de l'original: {$submissionUrl}
Nom d'usuari: {$authorUsername}

Si té qualsevol dubte, per favor contacti'ns. Gràcies per considerar aquestes conferències l'espai per al seu treball.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia automàticament al ponent quan aquest completa el procés d'enviament de l'original o resum a les conferències. Facilita informació sobre seguiment de l'original a través del tot el procés, alhora que agraïx al ponent la seva dedicació.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>tramesa d'original no apte</subject>
		<body>{$authorName}:

Una revisió inicial de "{$paperTitle}" indica clarament que aquest no s'ajusta a l'enfocament i orientació de {$conferenceName}. Li recomanem que consulti la descripció de les conferències, així com altres ponències ja proposades en el programa, per a conèixer amb més detall el tipus de treballs que s'accepten. Pot considerar l'enviament de l'original o resum a altres conferències mes relatives al seu àmbit.

{$editorialContactSignature}</body>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
		<subject>Comentari a la tramesa de l'original </subject>
		<body>{$name}:

{$commentName} ha afegit un comentari a la seva tramesa de l'original, "{$paperTitle}" a {$conferenceName}:

{$comments}</body>
		<description>Aquest missatge informa a les diferents persones involucrades en el procés editorial de l'original rebut, que s'ha creat un nou comentari.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
		<subject>Resolució de "{$paperTitle}"</subject>
		<body>En qualitat de revisor de la proposta, "{$paperTitle}," a {$conferenceName}, li trameto les notes de revisió i la decisió editorial. Li agraïm altre cop la seva important contribució a l'esdeveniment.
			
{$editorialContactSignature}

{$comments}</body>
		<description>Aquest missatge informa als revisors de l'original que el procés de revisió ha finalitzat. Inclou informació sobre el treball i la decisió presa, així com agraeix als revisors la seva contribució.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DEADLINE_WARN">
		<subject>Avis de data límit per a la tramesa d'originals</subject>
		<body>La data límit per al seu original, "{$paperTitle}," a {$conferenceName} acaba en alguns dies. D'acord amb la nostra base de dades, els tràmits de la seva tramesa no han estat encara completats.

Recordi que ha de completar la tramesa del seu treball (mitjançant la pujada dels arxius complets o actualitzant alguna informació incompleta que li ha estat requerida) tan aviat com li sigui possible, o la seva proposta serà desqualificada d'aquestes conferències.

Si té qualsevol pregunta o dubte, per favor posi's en contacte amb nosaltres.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge informa al ponent que la seva proposta incompleta serà desestimada en una data pròxima.</description>
	</email_text>
	<email_text key="DIRECTOR_ASSIGN">
		<subject>Assignada tasca de Director</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

La proposta, "{$paperTitle}," a {$conferenceName} se li ha assignat en qualitat de "director de seguiment" al procés editorial.  

URL de la tramesa de la proposta: {$submissionUrl}
Non d'usuari: {$directorUsername}

Moltes gràcies,

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge informa al "director de seguiment" que la direcció de les conferències li ha assignat la tasca de supervisió en la revisió d'un original. També se li ofereix informació del propi enviament i de com accedir al lloc web de les conferències.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUestá">
		<subject>Sol·licitud de revisió d'original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Considerem que vostè seria un/a revisor/a excel·lent per a la proposta: "{$paperTitle}," que ha estat tramesa a {$conferenceName}. La informació útil de l'original rebut està adjuntada al present missatge,  esperem que consideri positivament encarregar-se d'aquesta tasca tan important per a nosaltres.

Le preguem que es validi en el lloc web abans de {$weekLaterDate} per indicar si podria assumir l'encàrrec de revisar l'original rebut o no, així com accedir a la mateix i aportar la seva notes de revisió i recomanacions. El lloc web és {$conferenceUrl}

La revisió finalitza el {$reviewDueDate}.

Si no disposa de nom d'usuari i contrasenya per a accedir al lloc web de les conferències, pot usar aquest enllaç per a registrar-se (registre que li serà enviat per correu electrònic). {$passwordResetUrl}

URL de l'original: {$submissionReviewUrl}

Gràcies per considerar la nostra petició.

{$editorialContactSignature}


"{$paperTitle}"

Abstract
{$paperAbstract}</body>
		<description>Aquest missatge del "director de seguiment" al revisor/s sol·licita que el revisor accepti o declini la tasca de revisar l'original rebut. Facilita informació sobre l'original rebut, tals com el títol i l'extracte, la data límit de la revisió, o com accedir al propi document.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Sol·licitud de revisió d'original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Considerem que vostè seria un/a revisor/a excel·lent de l'original rebut: "{$paperTitle}," que ha estat tramés a {$conferenceName}. La informació útil de l'original rebut està adjuntada al present missatge, esperem que consideri positivament encarregar-se d'aquesta tasca tan important per a nosaltres.

Le preguem que es validi en el lloc web abans de {$weekLaterDate} per indicar si podria assumir l'encàrrec de revisar l'original rebut o no, així com accedir a la mateix i aportar la seva notes de revisió i recomanacions. 

La revisió finalitza el  {$reviewDueDate}.

URL de l'original rebut: {$submissionReviewUrl}

Gràcies per considerar la nostra petició.

{$editorialContactSignature}


"{$paperTitle}"

Abstract
{$paperAbstract}</body>
		<description>Aquest missatge del "director de seguiment" al revisor/s sol·licita que el revisor accepti o declini la tasca de revisar l'original rebut. Facilita informació sobre l'original rebut, tals com el títol i l'extracte, la data límit de la revisió, o com accedir al propi document. Aquest missatge s'usarà quan el procés estàndard de revisió sigui seleccionat en "Configuració de Les Conferències", Pas 2, i s'ha activat l'accés de revisió "one-clic".</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Sol·licitud de revisió cancel·lada</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Arribats a aquest punt hem decidit cancel·lar la nostra sol·licitud de revisió de l'original, "{$paperTitle}," per a {$conferenceName}. Rebi les nostres disculpes per qualsevol inconvenient que li hagi causat, esperem poder contar amb vostè per a tasques de revisió d'aquest esdeveniment en el futur.

Si té alguna pregunta, no dubti a contactar-nos.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" que té una revisió d'originals en marxa per a notificar a la resta de revisors que s'ha cancel·lat la revisió.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Confirmació de revisió</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Estic encantat i accepto fer la revisió de l'original, "{$paperTitle}," per a {$conferenceName}. 
Gràcies per pensar en la meva persona, tindré completat el procés de revisió per a la data límit, {$reviewDueDate}, o fins i tot abans.

{$reviewerName}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "revisor d'originals" al "director de seguiment" com a resposta positiva a la sol·licitud de revisió d'un treball, amb el compromís de completar el procés en la data especificada.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM_ACK">
		<subject>Agraïment a la revisió en curs</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Gràcies per respondre afirmativament a la revisió de l'original "{$paperTitle}" a {$conferenceName} per al {$reviewDueDate}

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>
			Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al "revisor d'originals" com a avís de la seva acceptació de revisar un treball, o per a animar-li a continuar i finalitzar la seva tasca.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Revisió d'original rebutjada</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Lamento comunicar-li que en aquest moment no estic en disposició de revisar el treball, "{$paperTitle}," for {$conferenceName}. Gràcies per considerar-me la persona adequada, contin amb mi per a una pròxima ocasió.

{$reviewerName}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "revisor d'originals" al "director de seguiment" en resposta a una sol·licitud de revisió d'original, per a informar al "director de seguiment" que aquesta tasca ha estat rebutjada.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Revisió d'original completada</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

He finalitzat la meva revisió de "{$paperTitle}" en {$conferenceName}, i proposo la recomanació: "{$recommendation}."

{$reviewerName}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "revisor d'originals" al "director de seguiment" per a informar-li que ha completat la revisió i s'aporten, cas de ser necessari, comentaris i recomanacions en el lloc web de les conferències.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Agraïment a la revisió d'original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Gràcies per completar la revisió de l'original, "{$paperTitle}," a {$conferenceName}. Considerem la seva contribució en el procés part de la qualitat del treball de l'esdeveniment.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "director de seguiment" per a confirmar la recepció d'una revisió completada, així com per a agrair al revisor les seves aportacions.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Recordatori de revisió d'un original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Aquest missatge serveix per a recordar-li el seu compromís de la tasca de revisió de l'original, "{$paperTitle}," a {$conferenceName}. Esperem disposar de l'original revisat per a el {$reviewDueDate}, i estarem encantats de rebre'l tan aviat com consideri finalitzada la revisió.
Si no disposa de nom d'usuari i contrasenya per a accedir al lloc web de les conferències, pot usar aquest enllaç per a registrar-se (registre que li serà enviat per correu electrònic). {$passwordResetUrl}

URL de l'original rebut: {$submissionReviewUrl}

Li preguem que confirmi la seva disponibilitat per a completar aquesta important contribució per a l'acompliment de les conferències. Esperem rebre notícies seves.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "director de seguiment" a un revisor per a recordar-li que té pendent un original en procés de revisió.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Recordatori de revisió d'un original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Aquest missatge serveix per a recordar-li el seu compromís de la tasca de revisió de l'original, "{$paperTitle}," a {$conferenceName}. Esperem disposar de l'original revisat per a el {$reviewDueDate}, i estarem encantats de rebre'l tan aviat com consideri finalitzada la revisió.

URL de l'original rebut: {$submissionReviewUrl}

Li preguem que confirmi la seva disponibilitat per a completar aquesta important contribució per a l'acompliment de les conferències. Esperem rebre notícies seves.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat per un "director de seguiment" a un revisor per a recordar-li que té pendent un original en procés de revisió.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Recordatori automàtic de revisió d'un original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Aquest missatge serveix per a recordar-li el seu compromís de la tasca de revisió de l'original, "{$paperTitle}," en {$conferenceName}. Esperem disposar de l'original revisatper al {$reviewDueDate}. Aquest missatge es genera de forma automàtica quan la revisió està fora de termini. Estem a l'espera de rebre la seva revisió tan aviat com pugui i la consideri finalitzada.

Si no disposa de nom d'usuari i contrasenya per a accedir al lloc web de les conferències, pot usar aquest enllaç per a registrar-se (registre que li serà enviat per correu electrònic).{$passwordResetUrl}

URL de l'original rebut: {$submissionReviewUrl}

Li preguem que ens confirmi la seva disponibilitat per a completar aquesta vital tasca per al bon desenvolupament de les conferències. Esperem rebre notícies seves.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia de forma automàtica quan un revisor sobrepassa la data límit (vegi's "Opcions de revisió: Review Options" en "Configuració de les conferències", pas 2) i l'accés a la revisió amb un clic està DESACTIVAT. Les tasques programades han d'estar habilitades i configurades (vegi's l'arxiu de configuració).
			</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Recordatori automàtic de revisió d'un original</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Aquest missatge serveix per a recordar-li el seu compromís de la tasca de revisió de l'original, "{$paperTitle}," en {$conferenceName}. Esperem disposar de l'original revisatper al {$reviewDueDate}. Aquest missatge es genera de forma automàtica quan la revisió està fora de termini. Estem a l'espera de rebre la seva revisió tan aviat com pugui i la consideri finalitzada.



de l'original rebut: {$submissionReviewUrl}

Li preguem que ens confirmi la seva disponibilitat per a completar aquesta vital tasca per al bon desenvolupament de les conferències. Esperem rebre notícies seves.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia de forma automàtica quan un revisor sobrepassa la data límit (vegi's "Opcions de revisió: Review Options" en "Configuració de les conferències", pas 2) i l'accés a la revisió amb un clic està ACTIVAT. Les tasques programades han d'estar habilitades i configurades (vegi's l'arxiu de configuració).</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_ACCEPT">
		<subject>Decisió editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Felicitats, el seu treba "{$paperTitle}" ha sigut acceptat per a ser presentat a {$conferenceTitle} que tindrà lloc el {$conferenceDate} a {$locationCity}.


Gràcies per considerar la seva participació en aquest esdeveniment.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original .</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_DECLINE">
		<subject>Decisió editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Hem completat la revisió del seu original "{$paperTitle}." Amb el resultat...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_REVISE">
		<subject>Decisió editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Després d'una detinguda revisió del seu original, "{$paperTitle}" ha estat considerada positivament en {$conferenceTitle} si es realitzen les següents revisions.


Gràcies per considerar la seva participació en aquest esdeveniment.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_ACCEPT">
		<subject>Decisión editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Felicitats, el seu treball "{$paperTitle}" ha estat acceptat per a ser presentat en {$conferenceTitle} que tindrà lloc el {$conferenceDate} en {$locationCity}.


Gràcies per considerar la seva participació en aquest esdeveniment.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>
			Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_DECLINE">
		<subject>Decisión editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Hem completat la revisió del original rebut "{$paperTitle}." Amb el resultat...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_REVISE">
		<subject>Decisión editorial sobre l'original</subject>
		<body>{$authorName}:

Després d'una detinguda revisió del seu original, "{$paperTitle}" ha estat considerada positivament en {$conferenceTitle} si es realitzen les següents revisions.


Gràcies per considerar la seva participació en aquest esdeveniment.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge és enviat pel "director de seguiment" al responsable/s d'un original per a notificar-li que s'ha arribat a una decisió en relació a la seva tramesa d'un original.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Avís de registre</subject>
		<body>{$registrantName}:

S'ha registrat vostè a la conferència {$conferenceName} mitjançant el sistema electrònic, amb les següents dades:

{$registrationType}

Per a accedir al contingut reservat als participants simplement validi's en el sistema amb el seu nom d'usuari, "{$username}".

Un cop validat/a en el sistema pot canviar les seves dades i la seva contrasenya en qualsevol moment.

Per favor, recordi que si disposen d'un usuari institucional registrat, no és necessari que els usuaris individuals es validin, ja que les sol·licituds per al registre de continguts s'identificaran de forma automàtica pel sistema. Si té qualsevol pregunta o dubte, per favor posi's en contacte amb nosaltres.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>
			Aquest missatge informa a un ponent que el Gestor ha creat un registre per a/l'ella. Facilita la URL de les conferències així com instruccions d'accés.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Número ja disponible en accés obert</subject>
		<body>Estimado/a ponente:

{$conferenceName} posa a disposició en accés obert el següent número. Li convidem a consultar els continguts i a visitar el nostre lloc web ({$conferenceUrl}) on podrà accedir als treballs i documents d'interès.

Gràcies per seguir interessat en el nostre treball,

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Aquest missatge s'envia a ponents registrats que han sol·licitat rebre informació per correu electrònic quan un número es publiqui en accés obert</description>
	</email_text>
</email_texts>
