<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * ocs2-devel/locale/pt_BR/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the pt_BR (Português (Brasil)) locale.
  *
  * $Id$
  -->

<locale name="pt_BR" full_name = "Português (Brasil)">
	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Este será o idioma padrão para o portal e todas as conferências hospedadas.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Os idiomas selecionados estarão disponíveis para todas as conferências no portal, e constarão da lista de idiomas que aparece em cada página do sistema (esta opção pode ser desativada individualmente por conferência). Caso não sejam selecionado mais de um idioma, a lista de idiomas não estará disponível e a opção "configurações de idioma" não estará disponível para as conferências.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Deseja realmente remover este idioma? A execução pode afetar conferências hospedas que podem estar utilizando o idioma.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Selecionar idiomas adicionais para uso no sistema. Os idiomas devem ser instalados antes que possam ser utilizados pelas conferências hospedadas. Veja a documentação para informações sobre como incluir novos idiomas no sistema.</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncProfiles">Habilitar sincronização de perfil de usuários (caso suportado pelo plugin de autenticação!). Os perfis dos usuários serão atualizados com o conteúdo da fonte remota assim que o usuário acessar o sistema, e alterações no perfil (incluindo alteração de senha) realizadas dentro do sistema atualizarão a fonte remota. Caso esta opção não esteja habilitada, os perfis no sistema serão mantidos separados da fonte remota.</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncPasswords">Habilitar alteração de senha de usuário (caso suportado pelo plugin de autenticação!). Habilitar esta opção permite ao usuário modificar a senha do sistema e fazer uso da opção de recuperação de senha para criar uma nova senha. Estas funcionalidades não estarão disponíveis aos usuários com esta fonte de autenticação, caso não seja habilitada.</message>
	<message key="admin.auth.enableCreateUsers">Habilitar criação de usuários (caso suportado pelo plugin de autenticação!). Usuários criados no sistema serão automaticamente incluídos na fonte de autenticação remota, caso não existam ainda. Inclusive, usuários criados através do cadastro de usuários também serão incluídos automaticamente na fonte remota, caso esta seja a fonte de autenticação padrão.</message>
	<message key="admin.systemVersion">Versão do sistema</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Configuração</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[Configurações do sistema no arquivo <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.hostedConferences">Conferências Hospedadas</message>
	<message key="admin.settings.conferenceRedirect">Redirecionar para Conferência</message>
	<message key="admin.settings.conferenceRedirectInstructions">As solicitações realizadas ao Portal Principal serão direcionadas a esta conferência. Esta opção pode ser útil caso o Portal hospede apenas uma conferência.</message>
	<message key="admin.settings.noConferenceRedirect">Não redirecionar</message>
	<message key="admin.auth.ocs">Usuários da Base de Dados padrão</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceSettings">Configurações da Conferência</message>
	<message key="admin.conferences.noneCreated">Nenhuma conferência criada.</message>
	<message key="admin.conferences.confirmDelete">Deseja realmente excluir permanentemente esta conferência e seu conteúdo?</message>
	<message key="admin.conferences.create">Criar Conferência</message>
	<message key="admin.conferences.createInstructions">Seu cadastro como Gerente Geral da conferência será automático. Após criação de uma conferência, acesse-a como gerente e continue com as configurações e cadastro de usuários.</message>
	<message key="admin.conferences.urlWillBe">A URL da conferência será: {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.conferences.form.titleRequired">Título obrigatório.</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathRequired">Caminho obrigatório.</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathAlphaNumeric">O caminho pode conter apenas caracteres alfanuméricos, sublinhado, hífens, e deve começar e terminar com um caractere alfanumérico.</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathExists">O caminho selecionado já está em uso por outra conferência.</message>
	<message key="admin.conferences.enableConferenceInstructions">Permitir Acesso Livre a esta conferência no portal</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceDescription">Descrição da conferência</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceDescriptionInstructions">A descrição da conferência identifica a sua missão constante, sendo exibida na página principal da conferência, bem como em todas as páginas de eventos da conferência.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1">Importar de OCS 1</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.editMigratedConference">Editar Conferência Migrada</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.conflict.desc">Alguns usuários possuem cadastros conflitantes. A versão 1.x permite vários usuários com o mesmo e-mail, enquanto a versão 2.x não permite. Nos cadastros abaixo, foi designado um e-mail temporário à segunda lista dos cadastros. Estes deverão ser corrigidos manualmente, informando um novo e-mail ou mesclando as contas.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.errors.desc">Os seguintes erros foram encontrados durante a migração.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.conflict">{$firstUsername} ({$firstName}) e {$secondUsername} ({$secondName})</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1Instructions"><![CDATA[Consulte o UPGRADE distribuído com o sistema para informações detalhadas sobre como migrar da versão 1.x para a versão 2. Note que este processo NÃO criará uma conferência completamente configurada; apenas alguns itens (ex. papers) serão importados. <strong>Todos os usuários importados deverão configurar novas senhas. É altamente recomendado que o Diretor da Conferência verifique todas as informações importadas antes do lançamento da conferência.</strong>]]></message>
	<message key="admin.conference.pathImportInstructions">Caminho existente ou caminho a ser criado (ex.: "conf1")</message>
	<message key="admin.conference.importPath">Caminho físico da versão 1</message>
	<message key="admin.conference.importPathInstructions">Caminho físico completo da instalação da versão 1.x (ex.: "/var/www/ocs")</message>
	<message key="admin.conferences.importRegistrations">Importar cadastros</message>
	<message key="admin.conferences.emailUsers">Os e-mails criaram usuários com dados de login, incluindo uma senha automática</message>
	<message key="admin.conferences.transcode">Transcodificar metadados da submissão de ISO8859-1</message>
	<message key="admin.conferences.form.importPathRequired">Caminho da importação obrigatório.</message>
	<message key="admin.conferences.importErrors">Importação não concluída com êxito</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">Idiomas marcados podem estar incompletos.</message>
	<message key="admin.mergeUsers">Mesclar usuários</message>
	<message key="admin.mergeUsers.mergeUser">Mesclar usuário</message>
	<message key="admin.mergeUsers.into.description">Escolha um usuário a quem atribuir as submissões, tarefas de edição, entre outras, do usuário anteriormente escolhido.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.from.description">Escolha um usuário para mesclar seu cadastro em outro (útil quando uma pessoa possui mais de um cadastro no sistema). O cadastro escolhido primeiro será excluído e todas as suas atividades (submissões, avaliações, tarefas editoriais) serão atribuídas ao segundo cadastro escolhido.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.allUsers">Todos os usuários cadastrados</message>
	<message key="admin.mergeUsers.confirm">Deseja realmente mesclar o cadastro de "{$oldUsername}" com o cadastro de "{$newUsername}"? O cadastro "{$oldUsername}" será excluído permanentemente. Esta ação é irreversível.</message>
	<message key="admin.mergerUsers.noneEnrolled">Nenhum usuário cadastrado.</message>
</locale>