<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * emailTemplateData.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localized email templates XML file.
  *
  * $Id$
  -->
<email_texts locale="pt_BR">
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Confirmação de alteração de senha</subject>
		<body>Recebemos uma solicitação de alteração da sua senha para o portal {$siteTitle}.

Se você não efetuou esta solicitação, por favor ignore este e-mail e sua senha não será alterada. Se deseja alterar sua senha, clique no endereço abaixo.

Alterar minha senha: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail é enviado aos usuários inscritos quando eles esqueceram sua senha e não conseguem efetuar o login. Ele envia um endereço para que eles possam alterar sua senha.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Senha alterada</subject>
		<body>Sua senha foi redefinida com sucesso para o portal {$siteTitle}. Por favor, guarde login e senha, pois são necessários em todas as interações com o sistema da conferência.

Seu login: {$username}
Sua senha: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail é enviado aos usuários inscritos quando eles redefinem sua senha, ao efetuarem, com sucesso, o processo descrito no e-mail PASSWORD_RESET_CONFIRM.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Inscrição de novo usuário</subject>
		<body>Obrigado por sua inscrição no evento: {$conferenceName}. Por favor, anote seus dados abaixo, pois serão necessários em todas as interações com o sistema da conferência.

Login: {$username}
Senha: {$password}

Obrigado,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail é enviado aos usuários recém inscritos dando boas vindas ao sistema e lhes informando seus dados de usuário e senha.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Aviso de recebimento de submissão</subject>
		<body>{$authorName}:

Obrigado por sua submissão, "{$paperTitle}" ao evento: {$conferenceName}. Com o nosso sistema de gestão de conferências online, você poderá acompanhar o progresso de sua submissão através do processo editorial, ao acessar o portal da conferência:

URL da submissão: {$submissionUrl}
Login: {$authorUsername}

Quaisquer dúvidas, por favor entre em contato. 
Obrigado por considerar esta conferência um local para publicar seu trabalho.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail, quando ativo, é enviado automaticamente para o autor quando ele(a) completa o processo de submeter um artigo ou resumo "Abstract" à conferência. Ele fornece informações sobre o acompanhamento do processo de submissão  e agradece ao autor pela submissão.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UPLOAD_ACK">
		<subject>Aviso de recebimento de arquivo de submissão</subject>
		<body>{$authorName}:

Obrigado por enviar sua apresentação, "{$paperTitle}" ao evento: {$conferenceName}. Com o nosso sistema de gestão de conferências online, você poderá acompanhar o progresso de sua submissão através processo editorial, ao acessar o portal da conferência:

URL da submissão: {$submissionUrl}
Login: {$authorUsername}

Quaisquer dúvidas, por favor entre em contato. 
Obrigado por considerar esta conferência um local para o seu trabalho.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail, quando ativo, é enviado automaticamente para o autor quando ele(a) completa o processo de submeter um artigo ou resumo "Abstract" à conferência. Ele fornece informações sobre o acompanhamento do processo de submissão  e agradece ao autor pela submissão.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>Submissão não apropriada</subject>
		<body>{$authorName},

Uma revisão inicial de "{$paperTitle}" determinou que a submissão não se enquadra no escopo e foco do evento {$conferenceName}. Recomendo que consulte a descrição desta conferência no menu "Sobre", assim como outras conferência anteriores, para saber mais sobre os tipos de trabalho aceitos. Considere efetuar a submissão deste artigo ou resumo a outra conferência em consonância com o trabalho.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
		<subject>Comentário da Submissão</subject>
		<body>{$name},

{$commentName} adicionou um comentário à sua submissão, "{$paperTitle}" no evento {$conferenceName}:

{$comments}</body>
		<description>Este e-mail notifica várias pessoas envolvidas no processo de editoração de uma submissão que recebeu num novo comentário</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
		<subject>Decisão sobre "{$paperTitle}"</subject>
		<body>Como um dos revisores da submissão "{$paperTitle}," encaminhada ao evento {$conferenceName}, estou enviando as avaliações e decisões editoriais enviadas ao autor, após a conclusão do processo de avaliação.

Obrigado novamente por sua importante participação neste processo.
 
{$editorialContactSignature}

{$comments}</body>
		<description>Este e-mail informa aos revisores de uma submissão que o processo de revisão foi finalizado. Ele inclui informações sobre o artigo e a decisão alcançada, e agradece aos revisores por suas contribuições</description>
	</email_text>
	<email_text key="DIRECTOR_ASSIGN">
		<subject>Tarefa designada pelo Diretor</subject>
		<body>{$editorialContactName},

A submissão "{$paperTitle}", encaminhada ao evento {$conferenceName}, lhe foi designada para que a acompanhe durante o processo editorial, de acordo com seu papel de Diretor de Modalidade.

URL da submissão: {$submissionUrl}
Login: {$directorUsername}

Obrigado!

Atenciosamente,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail informa a um Diretor de Modalidade que o Diretor designou a tarefa de supervisionar uma submissão através do processo de editoração. Ele contém informações sobre a submissão e como acessar o portal da conferência</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Solicitação de avaliação</subject>
		<body>{$reviewerName},

Acreditamos que seria um excelente avaliador para a submissão "{$paperTitle}," submetida para a conferência {$conferenceName}. O extrato da submissão está inserido abaixo, e esperamos que considere aceitar o convite para assumir essa importante tarefa.

Por favor, entre no site da conferência até {$weekLaterDate} para aceitar ou não o convite de avaliação. Use o mesmo site para acessar a submissão, registrar sua avaliação e recomendações. 
O endereço do site é: {$conferenceUrl}

O prazo para concluir a avaliação e até {$reviewDueDate}.

Caso não possua seu login e senha de acesso ao site da conferência, faça uso deste link para trocar a senha (que será enviada para o seu email) : {$passwordResetUrl} 

URL da submissão {$submissionReviewUrl}

Agradecemos considerar nossa solicitação.

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Resumo
{$paperAbstract}</body>
		<description>Este email do diretor de modalidades para o avaliador para que aceite ou não a tarefa de avaliar uma submissão. Fornece informações sobre a submissão como: um pequeno resumo, a data final para a avaliação e como acessar a submissão .</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Solicitação de avaliação</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Acreditamos que seria um excelente avaliador para a proposta "{$paperTitle}", submetida para a conferência {$conferenceName}. O extrato da submissão está inserido abaixo, e esperamos que considere aceitar o convite para assumir essa importante tarefa.

Por favor, entre no site da conferência até {$weekLaterDate} para aceitar ou não o convite de avaliação. Use o mesmo site para acessar a submissão, registrar sua avaliação e recomendações. 
O endereço do site é: {$conferenceUrl}

O prazo para concluir a avaliação é até {$reviewDueDate}.

URL da submissão {$submissionReviewUrl}

Agradecemos considerar nossa solicitação.

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Resumo
{$paperAbstract}</body>
		<description>Este email do diretor de modalidades para o avaliador para que aceite ou não a tarefa de avaliar uma submissão. Fornece informações sobre a submissão como: um pequeno resumo, a data final para a avaliação e como acessar a submissão. Esta mensagem é utilizada quando o  processo de avaliação padrão é selecionado na configuração da conferência, passo 2 e o acesso ao avaliador one-click está disponível.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Solicitação de avaliação cancelada</subject>
		<body>{$reviewerName},

Infelizmente decidimos cancelar nossa solicitação de avaliação para a submissão "{$paperTitle}," enviada à conferência {$conferenceName}. Pedimos sinceras desculpas pelo inconveniente que o cancelamento possa causar. 

Esperamos poder contar com sua ajuda nessa ou em outra conferência. 

?Em caso de dúvidas, entre em contato.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado do diretor de modalidade para o avaliador que possui uma avaliação de uma submissão em progresso, para notificá-lo que a avaliação pode ser cancelada.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Disponível para avaliar</subject>
		<body>{$editorialContactName},

Estou disponível e disposto a avaliar a submissão "{$paperTitle}", enviada à conferência {$conferenceName}. Agradeço lembrar-se de mim e confiar no meu conhecimento para assumir esta importante tarefa. Espero concluir a avaliação antes do prazo definido, {$reviewDueDate}.

{$reviewerName}</body>
		<description>Este email é enviado para o diretor de modalidade em resposta ao pedido de avaliação para avisá-lo que o pedido de avaliação foi aceito e será terminado na data especificada.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM_ACK">
		<subject>Solicitação de avaliação aceito</subject>
		<body>{$reviewerName},

Agradecemos por aceitar assumir a avaliação da submissão "{$paperTitle}", encaminhada à conferência {$conferenceName}, até o prazo de {$reviewDueDate}.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado do diretor de modalidades para o avaliador, afim do conhecimento de sua aceitação de avaliação ou encorajá-lo para completar a avaliação.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Indisponível para avaliar</subject>
		<body>{$editorialContactName},

Temo que, neste momento, esteja indisponível para avaliar a submissão "{$paperTitle}," enviada à conferência {$conferenceName}. Agradeço lembrar-se de mim e confiar no meu conhecimento para assumir esta importante tarefa. Espero estar disponível em outra oportunidade.

{$reviewerName}</body>
		<description>This email is sent by a Reviewer to the Track Director in response to a review request to notify the Track Director that the review request has been declined.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Avaliação concluída</subject>
		<body>{$editorialContactName},

Concluí a avaliação de "{$paperTitle}", enviada à conferência {$conferenceName}, e encaminho minha recomendação: "{$recommendation}."

{$reviewerName}</body>
		<description>This email is sent by a Reviewer to the Track Director to notify them that a review has been completed and the comments and recommendations have been recorded on the conference web site.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Agradecimento pela conclusão da avaliação</subject>
		<body>{$reviewerName},

Agradecemos por ter concluído a avaliação da submissão "{$paperTitle}", enviada à conferência {$conferenceName}. Apreciamos sua importante contribuição para garantir a qualidade dos trabalhos que publicamos.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este emial é enviado pelo diretor de modalidades para confirmar o recebimento da avaliação completa e agradecer ao avaliador por sua contribuição.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Lembrete de avaliação pendente</subject>
		<body>{$reviewerName},

Esta mensagem é apenas para lembrá-lo da solicitação de avaliação de "{$paperTitle}," enviado à conferência {$conferenceName}. Esperamos que tenha concluído os trabalhos até {$reviewDueDate}, e seria importante recebermos sua resposta o quanto antes.

Caso não tenha seu login e senha para acessar o sistema, use o link a seguir para alterar a senha (que será enviada por e-mail junto com seu login). {$passwordResetUrl}

URL da submissão: {$submissionReviewUrl}

Confirme sua disponibilidade para concluir sua importante contribuição para garantir a qualidade dos trabalhos do evento.

Não hesite em entrar em contato, em caso de dúvidas ou problemas.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo diretor de moddalidades para lembrar o avaliador da data de entrega da avaliação.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Lembrete de avaliação pendente</subject>
		<body>{$reviewerName},

Esta mensagem é apenas para lembrá-lo da solicitação de avaliação de "{$paperTitle}," enviado à conferência {$conferenceName}. Esperamos que tenha concluído os trabalhos até {$reviewDueDate}, e seria importante recebermos sua resposta o quanto antes.

URL da submissão: {$submissionReviewUrl}

Confirme sua disponibilidade para concluir sua importante contribuição para garantir a qualidade dos trabalhos do evento.

Não hesite em entrar em contato, em caso de dúvidas ou problemas.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo diretor de modalidades para lembrar o avaliador da data limite.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Lembrete automático de avaliação pendente</subject>
		<body>{$reviewerName},

Esta mensagem é apenas para lembrá-lo da solicitação de avaliação de "{$paperTitle}," enviado à conferência {$conferenceName}. Esperamos que tenha concluído os trabalhos até {$reviewDueDate}. Esta mensagem automática foi enviada pois o prazo expirou, e seria importante recebermos sua resposta o quanto antes.

Caso não tenha seu login e senha para acessar o sistema, use o link a seguir para alterar a senha (que será enviada por e-mail junto com seu login). {$passwordResetUrl}

URL da submissão: {$submissionReviewUrl}

Confirme sua disponibilidade para concluir sua importante contribuição para garantir a qualidade dos trabalhos do evento.

Não hesite em entrar em contato, em caso de dúvidas ou problemas.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado automaticamente, quando um avaliador ultrapassa uma data  (Veja: opções de avaliação sob Configuração da conferência, passo 2) e o acesso do avaliador ao one-click está indisponível. tarefas esquematizadas Scheduled  devem estar disponíveis e configuradas (veja o arquivo de configuração do site).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Lembrete automático de avaliação pendente</subject>
		<body>{$reviewerName},

Esta mensagem é apenas para lembrá-lo da solicitação de avaliação de "{$paperTitle}," enviado à conferência {$conferenceName}. Esperamos que tenha concluído os trabalhos até {$reviewDueDate}. Esta mensagem automática foi enviada pois o prazo expirou, e seria importante recebermos sua resposta o quanto antes.

URL da submissão: {$submissionReviewUrl}

Confirme sua disponibilidade para concluir sua importante contribuição para garantir a qualidade dos trabalhos do evento.

Não hesite em entrar em contato, em caso de dúvidas ou problemas.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado automaticamente, quando um avaliador ultrapassa uma data  (Veja: opções de avaliação sob Configuração da conferência, passo 2) e o acesso do avaliador ao one-click está indisponível. tarefas esquematizadas Scheduled  devem estar disponíveis e configuradas (veja o arquivo de configuração do site).</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_ACCEPT">
		<subject>Decisão editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Parabéns, o resumo de seu documento {$paperTitle} foi aceito para ser apresentado na conferência {$conferenceTitle} que acontecerá no dia {$conferenceDate}, em {$locationCity}. 

Agradecemos considerar esta conferência para publicar seus trabalhos e aguardamos sua presença no evento.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_DECLINE">
		<subject>Decisão editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Concluímos a avaliação do resumo da submissão"{$paperTitle}." 

O resultado é ...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_REVISE">
		<subject>Decisão editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Após cuidadosa avaliação da sua submissão, o documento "{$paperTitle}" será considerado para publicação na conferência {$conferenceTitle} desde que as seguintes alterações sejam realizadas.

Agradecemos a atenção dispensada e aguardamos sua participação no evento.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_ACCEPT">
		<subject>Decisão Editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Parabéns, o seu documento {$paperTitle} foi aceito para ser apresentado na conferência {$conferenceTitle} que acontecerá no dia {$conferenceDate}, em {$locationCity}. 

Obrigado e aguardamos sua participação no evento.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_DECLINE">
		<subject>Decisão Editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Concluímos a avaliação do documento "{$paperTitle}." 

O resultado foi ...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_REVISE">
		<subject>Decisão Editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Após cuidadosa avaliação de sua submissão, o documento "{$paperTitle}" sera aceito para ser apresentado na conferência {$conferenceTitle}, desde que as seguintes alterações sejam realizadas.

Agradecemos a atenção dispensada e aguardamos sua participação no evento.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado pelo Diretor de Modalidade ao autor da submissão para notifica-lo de sua decisão em relação a ela.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Notificação de inscrição</subject>
		<body>{$registrantName},

Você se inscreveu em nosso sistema para o evento {$conferenceName}, com os seguintes dados: 

{$registrationType}

Para acessar o conteúdo disponível somente à usuários cadastrados, acesse o sistema com seu login, "{$username}".

Após acessar o sistema, poderá alterar seu perfil e senha a qualquer tempo.

Caso seja uma inscrição institucional, não será necessário aos usuários da instituição se logarem, uma vez que as requisições para o conteúdo restrito serão automaticamente autenticadas pelo sistema.

Em caso de dúvidas, ente em contato.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Este email notifica o leitor que o gerente criou um registro para ele. Informa também  a URL da conferencia bem como instruções de acesso.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Conferência de Acesso Livre</subject>
		<body>Prezados Leitores,

Informamos que a conferência {$conferenceName} publicou no formato de acesso livre uma nova edição. Convidamos a ler o sumário e visitar nosso portal ({$conferenceUrl}) para acesso aos documentos e itens de seu interesse.

Agradecemos seu apoio e interesse constantes em nosso trabalho.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Este email é enviado a leitores inscritos que tenham solicitado receber aviso quando novos itens estão disponíveis ao acesso.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Validação de Cadastro</subject>
		<body>{$userFullName},

Seu cadastro foi criado na conferência {$conferenceName}, mas antes que possa usufruir do mesmo, é necessário validá-lo.
Para isto, basta clicar no link de ativação de cadastro a seguir:

{$activateUrl}

Atenciosamente,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Este e-mail é enviado ao usuário recentemente cadastrado para validação de conta de e-mail.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Nova notificação de {$siteTitle}</subject>
		<body>Você tem uma nova notificação de {$siteTitle}:

{$notificationContents}

Link: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
		<subject>Nova notificação de {$siteTitle}</subject>
		<body>Você recebeu uma nova notificação de {$siteTitle}:
--
{$notificationContents}

Link: {$url}
--

Caso deseje não receber mais estas notificações, acesse {$unsubscribeLink} e informe seu e-mail e senha para cancelar a assinatura.

{$principalContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
		<subject>Bem-vindo a lista de mensagens de {$siteTitle}</subject>
		<body>Você se cadastrou para receber notificações de {$siteTitle}.

Clique no link a seguir para confirmar a solicitação e incluir seu e-mail na lista de mensagens: {$confirmLink}

Caso não deseje receber mais as notificações, acesse {$unsubscribeLink} e informe seu e-mail e senha para cancelar o serviço.

Sua senha para desabilitar as notificações é: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_PASSWORD">
		<subject>Informações de cadastro na lista de mensagens de {$siteTitle}</subject>
		<body>Sua nova senha para desabilitar o serviço é: {$password}

Caso não deseje mais receber as notificações, acesse {$unsubscribeLink} e informe seu e-mail e senha para cancelar a assinatura.

{$principalContactSignature}</body>
	</email_text>
	<email_text key="MANUAL_PAYMENT_RECEIVED">
		<subject>Pagaemento recebido para a conferência {$conferenceName}</subject>
		<body>{$registrantName},

Recebemos o pagamento para a conferência {$conferenceName} e sua inscrição foi atualizada.

Em caso de dúvidas, entre em contato através deste e-mail.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_INVITE">
		<subject>Decisão editorial</subject>
		<body>{$authorName},

Informamos que o resumo do documento {$paperTitle} foi aceito para ser apresentado na conferência {$conferenceTitle}, que ocorrerá no dia {$conferenceDate}, em {$locationCity}. 

Envie agora o texto completo para avaliação.

Agradecemos seu interesse em publicar seu trabalho na nossa conferência e aguardamos sua presença no nosso evento.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
</email_texts>
