<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic SYSTEM "../../../../lib/pkp/dtd/helpTopic.dtd">

<!--
  * 000027.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Conference Management - Users - Create New User 
  *
  * $Id$
  -->

<topic id="conference/topic/000027" locale="es_AR" title="Crear un nuevo usuario" toc="conference/toc/000003" key="conference.users.createNewUser">
	<section>
		<![CDATA[<p> El Gestor del Congreso puede crear nuevos usuarios y asignarles roles especificos en un congreso alojado, y opcionalmente a un congreso programado.</p>]]>
	</section>   
	<section title="Creando usuario en un Congreso Alojado">
		<![CDATA[<p> Es posible crear un usuarios sin importar si hay o no un congreso programado actual. El Gestor del Congreso puede hacer click en el link de Crear Nuevo Usuario dentro del encabezado de Usuario, y rellenar la forma subsecuente.</p>
		<p> Los campos obligatorios son Nombre; Apellido; Nombre de Usuario; Contrase単a/Repetir Contrase単a; y Email. El Gestor del Congreso puede optar tener un sistema que genere contrase単as en forma aleatoria; puede enviar al usuario un email de bienvenida con su forma de registracion; y puede adicionalmente pedir al usuario que cambie su contrase単a la primera vez que ingresa.</p>
		<p> Note que con este metodo los Gestores del Congreso solo pueden registrar usuarios sin roles asignados, o a los mismos Gestores del Congreso - para crear un usuario con un rol especifico en un congreso alojado, siga el siguiente metodo.</p>  ]]>
	</section>
	<section title="Creando usuarios en un Congreso Programado">
		<![CDATA[<p> Si un Congreso Programado ha sido creado por el Gestor del Congreso, se pueden crear usuarios y darles roles especificos en ese Congreso Programado. Por ejemplo, Director; Director de Seccion; Autor; Revisor; y Lector. Para hacer esto, el Gestor del Congreso puede hacer click el el link de Roles dentro de titulo del congreso programado en cuestion; clickear el link de crear nuevo usuario; y llenar la forma subsecuente, asegurandose de elegir algun rol aplicable.</p>
		<p> El Gestor del Congreso tambien puede hacer click sobre el titulo de dicho rol, debajo del titulo del congreso programado en cuestion, y crear un nuevo usuario que automaticamente estara enrolado con tal rol.</p> ]]>
	</section>
</topic>
