<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic SYSTEM "../../../../lib/pkp/dtd/helpTopic.dtd">

<!--
  * 000036.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Conference Management - General Management - Website Management - Additional Website Content
  *
  * $Id$
  -->

<topic id="conference/topic/000036" locale="es_AR" title="Contenido adicional del Sitio Web" toc="conference/toc/000005" key="conference.generalManagement.websiteManagement.additional">
	<section>
		<![CDATA[<p><em> Redireccionar al Congreso Programado:</em><br /> Todo pedido al congreso alojado sera redireccionado al congreso programado seleccionado. Esta configuracion tipicamente es usada cuando el congreso aloja un solo congreso programado.</p>
		<p><em>Pagina de Inicio:</em><br /> Esto es para agregar sabor al sitio de tu congreso visual y verbalmente, a traves del cargado de una imagen y la adiccion de informacion extra. El campo de Contenido Adicional aceptara HTML, y se desplegara debajo de la imagen de la pagina de inicio, en caso de que se ha cargado una imagen.</p>
		<p><em>Informacion para Usuarios:</em><br /> OCS provee informacion default para Lectores y Autores. Esta informacion puede ser modificada. Aparece dentro del titulo de Informacion, en la barra lateral derecha.</p>
		<p><em>Anuncios:</em><br /> Los anuncios pueden ser habilitados aqui: se puede fijar si aparecen o no en la pagina de inicio, y en que numero. Solo los Gestores del Congreso pueden hacer anuncios: si estan habilitados, aparecera un link para agregar un nuevo anuncio en la pagina de Gestion del Sitio del Congreso. </p>
		<p><em>Acceso a Presentaciones del Congreso</em><br /> Hay tres alternativas para permitir acceso a las presentaciones del congreso - a cualquiera indiscriminadamente, a aquellos que tienen cuentas en el sitio web del congreso, o a los participantes registrados del congreso unicamente. </p>]]>
	</section>
</topic>
