<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">
<!--
  * locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the en_US (U.S. English) locale.
  *
  -->
<locale name="uk_UA" full_name="Ukraine">
	<message key="default.paperType.individual.name">Індивідуальна заява</message>
	<message key="default.paperType.individual.description"/>
	<message key="default.paperType.panel.name">Панель заяв</message>
	<message key="default.paperType.panel.description"/>
	<message key="track.default.title">Загальні документи</message>
	<message key="track.default.abbrev">GEN</message>
	<message key="track.default.policy"/>
	<message key="default.conferenceSettings.copyrightNotice"><![CDATA[Автори, які подаються на  цю конференцію згодні з наступними умовами:<br/>
<strong>a)</strong>&nbsp;Автори зберігають авторське право на свої роботи, дозволяючи конференції розмiстити дані неопубліковані роботи по <a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Ліцензія загальної творчої атрибуції</a>,яка дозволяє іншим вільний доступ, користуватися і обмінюватися роботами, з підтвердженням авторства твору та його первісного подання на цій конференції.<br/>
<strong>б)</strong>&nbsp;Автори можуть відмовитися від умов ліцензії CC і увійти в окремих, додаткових контрактах на невиключний розподіл і подальшу публікацію цієї роботи (наприклад, опублікувати переглянутий варіант в журналі, розмістити його на інституційний репозитор або опублікувати її в книзі), з визнанням його первісного подання на цій конференції. <br/>
<strong>в)</strong>&nbsp;Крім того, авторам рекомендується розміщувати і обмінюватися роботами в Інтернеті (наприклад, в інституціональному репозиторі або на їх сайті) в будь-якій точці до і після конференції.]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.checklist.notPreviouslyPublished">Заява не була раніше опублікована, так само як і перед іншою конференції для розгляду (або пояснення були представлені в Коментарях до Директора).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.fileFormat">Файл заяви є у форматі  OpenOffice, Microsoft Word, RTF або WordPerfect.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.addressesLinked"><![CDATA[Усі URL адреси в тексті (наприклад, <a href="http://pkp.sfu.ca">http://pkp.sfu.ca</a>) активовані і готові бути натиснутими.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.submissionAppearance">Текст написано через один інтервал; використовує 12-ий шрифт; використовує курсив, а не підкреслення (окрім як з URL-адресами) і всі ілюстрації, малюнки і таблиці поміщаються в тексті у відповідних місці, а не в кінці .</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.anonymous">Якщо подавати заяву в рецензований трек конференції, імена авторів будуть видалені із заяви разом з «Автор» і роками, що  використовується в бібліографії і виноски, на відмінно від ім'я автора, назви статті, і т.д.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.personalInformationRemoved">Якщо відправляються матеріали відрецензовані, всі Microsoft Office документи (включаючи супровідні файли) були збережені вибором меню Файл і вибором пункту Зберегти як; клікаючи Інструменти (або опції в Mac); клікаючи Безпека; вибираючи "Видалити персональну інформацію з властивостей файлу при збереженні"; клікаючи Зберегти.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.privacyStatement">Імена та адреси електронної пошти введені на сайт цієї конференції, будуть використані виключно для досягнення поставлених і задекларованих цілей конференції і не будуть доступні для будь-яких інших цілей, або інший протилежною стороною.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.authorSelfArchivePolicy">Авторам дозволено розміщувати їх роботи на персональному або інституціональному сайтах до і після публікації на цій конференції (поки зберігаються деталі бібліографії цієї публікації).</message>
	<message key="default.conferenceSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName}
{$conferenceUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forReaders"><![CDATA[Ми заохочуємо читачів за реєстрацію для отримання сповіщень по розміщених матеріалами для цієї конференції. Ми рекомендуємо Вам розглянути сторінку <a href="{$aboutUrl}">Про конференцію</a>, на якій є інформація про політику конференції, і відвідати <a href="{$conferenceUrl}">Головну сторінку конференції</a>, щоб дізнатися коли конференція відбудеться.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forAuthors"><![CDATA[Зцікавилися відправкою матеріалів на цю конференцію? Ми рекомендуємо Вам розглянути сторінку <a href="{$aboutUrl}">Про конференцію</a>, на якій є інформація про політику конференції, і відвідати <a href="{$conferenceUrl}">Головну сторінку конференції</a>, щоб дізнатися коли конференція відбудеться.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.lockssLicense"><![CDATA[Ця конференція використовує систему LOCKSS для створення та розповсюдження системи архівування серед беруть участь бібліотек і дозволяє цим бібліотекам створювати архіви для цілей конференції по збереженню та відновленню. <a href="http://lockss.stanford.edu/">Узнать больше...</a>]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName} {$schedConfName}
{$schedConfUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.archiveAccessPolicy">Відправлювані матеріали не були ні опубліковані, не розглядалися на інших конференціях (або пояснення було направлено в коментарях керівнику).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.bibliographicRequirements"><![CDATA[Текст відповідає стилістичним і бібліографічним вимогам схеми в <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Вказівки для авторів</a>, які знаходяться у розділі Про конференцію.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forReaders"><![CDATA[Ми вітаємо реєстрацію читачів для отримання повідомлень про нові статтях, розміщених на сайті конфернеції. Використовуйте посилання <a href="{$accountUrl}">Обліковий запис</a> вгорі домашньої сторінки конференції. Цей список дозволяє отримувати деяку підтримку. Перегляньте заяву про конфедінційність <a href="{$privacyStatementUrl}">Заява про конфедінційність</a>, яка запевняє читачів у тому, що їх ім'я та адресу електронної пошти не будуть використані для інших цілей.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forAuthors"><![CDATA[Зацікавилися відправкою матеріалів на цю конференцію? Ми рекомендуємо Вам розглянути сторінку <a href="{$aboutUrl}">Про конференцію</a>, на якій є інформація про політику конференції, і відвідати <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Вказівки для авторів</a>. Авторам необхідно <a href="{$accountUrl}">створити обліковий запис</a> на конференції, перш ніж відправляти матеріали або, якщо обліковий запис уже існує, вони можуть просто авторизуватися <a href="{$loginUrl}">увійти</a> і почати процес відправлення матеріалів.]]></message>
</locale>
