<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">
<!--
  * locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the en_US (U.S. English) locale.
  *
  -->
<locale name="uk_UA" full_name="Ukraine">
	<message key="default.paperType.individual.name">Індивідуальна заява</message>
	<message key="default.paperType.individual.description"/>
	<message key="default.paperType.panel.name">Панель заяв</message>
	<message key="default.paperType.panel.description"/>
	<message key="track.default.title">Загальні документи</message>
	<message key="track.default.abbrev">GEN</message>
	<message key="track.default.policy"/>
	<message key="default.conferenceSettings.copyrightNotice"><![CDATA[Автори, які подаються на  цю конференцію згодні з наступними умовами:<br/>
<strong>a)</strong>&nbsp;Автори зберігають авторське право на свої роботи, дозволяючи конференції розмiстити дані неопубліковані роботи по <a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Ліцензія загальної творчої атрибуції</a>,яка дозволяє іншим вільний доступ, користуватися і обмінюватися роботами, з підтвердженням авторства твору та його первісного подання на цій конференції.<br/>
<strong>б)</strong>&nbsp;Автори можуть відмовитися від умов ліцензії CC і увійти в окремих, додаткових контрактах на невиключний розподіл і подальшу публікацію цієї роботи (наприклад, опублікувати переглянутий варіант в журналі, розмістити його на інституційний репозитор або опублікувати її в книзі), з визнанням його первісного подання на цій конференції. <br/>
<strong>в)</strong>&nbsp;Крім того, авторам рекомендується розміщувати і обмінюватися роботами в Інтернеті (наприклад, в інституціональному репозиторі або на їх сайті) в будь-якій точці до і після конференції.]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.checklist.notPreviouslyPublished">Заява не була раніше опублікована, так само як і перед іншою конференції для розгляду (або пояснення були представлені в Коментарях до Директора).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.fileFormat">Файл заяви є у форматі  OpenOffice, Microsoft Word, RTF або WordPerfect.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.addressesLinked"><![CDATA[Усі URL адреси в тексті (наприклад, <a href="http://pkp.sfu.ca">http://pkp.sfu.ca</a>) активовані і готові бути натиснутими.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.submissionAppearance">Текст написано через один інтервал; використовує 12-ий шрифт; використовує курсив, а не підкреслення (окрім як з URL-адресами) і всі ілюстрації, малюнки і таблиці поміщаються в тексті у відповідних місці, а не в кінці .</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.anonymous">Якщо подавати заяву в рецензований трек конференції, імена авторів будуть видалені із заяви разом з «Автор» і роками, що  використовується в бібліографії і виноски, на відмінно від ім'я автора, назви статті, і т.д.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.personalInformationRemoved">Если отправляемые материалы отрецензированы, все Microsoft Office документы (включая сопроводительные файлы) были сохранены выбором в меню файл и выбором пункта Сохранить как; кликая Инструменты (или опции в Mac); кликая Безопасность; выбирая "Удалить персональную информацию из свойств файла при сохранении"; кликая Сохранить.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.privacyStatement">Имена и адреса электронной почты введены на сайт этой конференции, будут использованы исключительно для достижения поставленных и задекларированных целей конференции и не будут доступны для любых других целей, или другой противной стороной.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.authorSelfArchivePolicy">Авторам разрешено размещать их работы на персональном или институциональном сайтах до и после публикации на этой конференции (пока сохраняются детали библиографии этой публикации).</message>
	<message key="default.conferenceSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName}
{$conferenceUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forReaders"><![CDATA[Мы поощряем читателей за регистрацию для получения уведомленией по размещенным материалам для этой конференции. Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике конференции, и посетить <a href="{$conferenceUrl}">Главную страницу конференции</a>, чтобы узнать когда конференция пройдет.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forAuthors"><![CDATA[Зинтересовались отправкой материалов на эту конференцию? Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике конференции, и посетить <a href="{$conferenceUrl}">Главную страницу конференции</a>, чтобы узнать когда конференция пройдет.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.lockssLicense"><![CDATA[Эта конференция использует систему LOCKSS для создания и распространения системы архивирования среди участвующих библиотек и позволяет этим библиотекам создавать архивы для целей конференции по сохранению и восстановлению. <a href="http://lockss.stanford.edu/">Узнать больше...</a>]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName} {$schedConfName}
{$schedConfUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.archiveAccessPolicy">Отправляемые материалы не были ни опубликованы, ни рассматривались на других конференциях (или пояснение было направлено в комментариях руководителю).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.bibliographicRequirements"><![CDATA[Текст соответствует стилистическим и библиографическим требованиям схемы в <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Указаний для авторов</a>, которые находятся в разделе О конференции.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forReaders"><![CDATA[Мы приветствуем регистрацию читателей для получения уведомлений о новых статьях, размещенных на сайте конфернеции. Используйте ссылку <a href="{$accountUrl}">Учетная запись</a> в верху домашней страницы конференции. Этот список позволяет получать некоторую поддержку. Просмотрите заявление о конфединциальности <a href="{$privacyStatementUrl}">Заявление о конфединциальности</a>, которая заверяет читателей в том, что их имя и адрес электронной почты не будут использованы для других целей.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forAuthors"><![CDATA[Зинтересовались отправкой материалов на эту конференцию? Мы рекомендуем Вам рассмотреть страницу <a href="{$aboutUrl}">О конференции</a>, на которой есть информация о политике разделов конференции, и посетить <a href="{$authorGuidelinesUrl}">Указания для авторов</a>. Авторам требуется <a href="{$accountUrl}">создать учетную запись</a> на конференции, прежде чем отправлять материалы или, если учетная запись уже существует, они могут просто авторизоваться <a href="{$loginUrl}">войти</a> и начать процесс отправки материалов.]]></message>
</locale>
