<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * emailTemplateData.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localized email templates XML file.
  *
  * $Id$
  -->
<email_texts locale="uk_UA">
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Нове повідомлення від {$siteTitle}</subject>
		<body>Ви маєте нове повідомлення від {$siteTitle}:

{$notificationContents}

Посилання: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Цей лист надсилається зареєстрованим користувачам, які обрали цей тип електронних повідомлень.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
		<subject>Нове повідомлення від {$siteTitle}</subject>
		<body>Ви маєте нове повідомлення від {$siteTitle}:
--
{$notificationContents}

Посилання: {$url}
--

Якщо Ви не хочете отримувати електронні повідомлення, будь ласка, перейдіть до {$unsubscribeLink} і введіть адресу Вашої електронної пошти і пароль.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це повідмолення надсилається незареєстрованим користувачам, які є в переліку розсилки повідомлень.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
		<subject>Вітаємо у {$siteTitle} листі розсилки!</subject>
		<body>Ви підписалися на отримання повідомлень від {$siteTitle}.
			
Будь ласка, натисніть на це посилання для підтвердження Вашого запиту і доданя вашої електронної поштової адреси до листа розсилки: {$confirmLink}

Якщо Ви більше не хочете отримувати повідомлення, перейдіть до {$unsubscribeLink} та введіть адресу Вашої електронної пошти та пароль.

Ваш пароль для того, щоб відмовитися від розсилки: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається незареєстрованому користувачу, який нещодавно зареструвався у листі розсилки повідомлень.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_PASSWORD">
		<subject>Інформація щодо Ваших повідомлень інформаційного листа від {$siteTitle}</subject>
		<body>Ваш новий пароль для деактивації повідомлень на електронну пошту: {$password}

Якщо ви не хочете більше отримувати електронні повідомлення, будь ласка, перейдіть за посиланням {$unsubscribeLink} та введіть адресу Вашої електронної пошти та пароль.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається незареєстрованому користувачу щодо повідомлень інформаційного листа коли вони вказують, що вони забули пароль, або не можуть увійти до системи. Воно забезпечує URL, за яким вони можуть перейти на сторінку зміни пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Підтвердження зміни пароля</subject>
		<body>Ми отримали запит щодо зміни Вашого пароля для сайту {$siteTitle}.

Якщо ви не робили цей запит, будь-ласка, не відповідайте на це електронне повідомлення і Ваш пароль не буде змінений. Якщо Ви бажаєте змінити Ваш пароль, перейдіть за посиланням, вказаним нижче.

Змінити мій пароль: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається зареєстрованим користувачам, коли вони зазначають, що забули пароль або не можуть увійти в систему на сайті. Воно надає посилання, яким вони можуть скористатися для зміни пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Зміна пароля</subject>
		<body>Ваш пароль для сайта {$siteTitle} був успішно змінений. Будь-ласка, зберігайте ці ім'я користувача та пароль, оскільки це необхідно для роботи із конференцією.

Ваше ім'я користувача: {$username}
Ваш пароль: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається зареєстрованим користувачам у разі, якщо вони успішно змінили свій пароль згідно процесу, описаному у  PASSWORD_RESET_CONFIRM електронному повідомленні.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Реєстрація нового користувача</subject>
		<body>Дякуємо за реєстрацію у якості користувача на {$conferenceName}. Будь ласка, запам'ятайте Ваші логін та пароль, які будуть потрібні протягом всього часу роботи цієї конференції.

Логін: {$username}
Пароль: {$password}

Дякуємо,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається новим користувачам для запрошення їх до користування системою і забезпечення записом їх логіна та пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Підтвердити Ваш обліковий запис</subject>
		<body>{$userFullName}

Ви створили обліковий запис у {$conferenceName}, проте перед тим, як Ви почнете користуватися ним, Ви повинні підтвердити адресу Вашої електронної пошти. Для того, щоб зробити це, просто перейдіть за посиланням, наведеним нижче:

{$activateUrl}

Дякуємо,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається новому користувачу для запрошення його до системи і забезпечення його записом ім'ям користувача та пароля.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Повідомлення про подання</subject>
		<body>{$authorName}:

Дякуємо за подання, "{$paperTitle}" на {$conferenceName}. З системою управління конференцією, яку ми використовуємо, Ви зможете відстежувати шлях подання по етапах редакційного процесу, для чого Вам потрібно увійти на сайт конференції:

URL подання: {$submissionUrl}
Ім'я користувача: {$authorUsername}

Якщо у Вас виникли питання, будь ласка, звертайтесь до нас. Дякуємо за використання нашої конференції для публікації ВАших робіт.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення, у разі активації, автоматично надсилається автору, у разі, якщо він чи вона закінчили процес подання матеріалів на конференцію. Воно надає інформацію про відстеження процесу публікації подання і висловлює подяку автору за подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UPLOAD_ACK">
		<subject>Повідомлення про завантаження подання</subject>
		<body>{$authorName}:

Дякуємо за завантаження Вашої презентації, "{$paperTitle}" на {$conferenceName}. З системою управління конференцією, яку ми використовуємо, Ви зможете відстежувати шлях подання по етапам редакційного процесу, для чого Вам потрібно увійти на сайт конференції:

URL подання: {$submissionUrl}
Ім' користувача: {$authorUsername}

Якщо у Вас виникли питання, звертайтесь до нас. Дякуємо за вибір нашої конференції для публікації Ваших матеріалів
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення, у разі, якщо воно активоване, автоматично надсилається автору, коли він або вона закінчує процес подання матеріалів на коференцію. Воно надає інформацію про відстеження руху подання по етапах редакційного процесу і висловлює автору подяку за подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>Відхилене подання</subject>
		<body>{$authorName}:

Ознайомлення із "{$paperTitle}" показало нам, що це подання не відповідає тематиці та вимогам {$conferenceName}. Я рекомендую, щоб Ви переглянули ще раз опис конференції у розділі "Про конференцію", а також із попередніми конференціями, щоб ознайомитись із роботами, які ми приймаємо. Ми також рекомендуємо Вам подумати про подання цих матеріалів до іншої конференції, більш підходящої конференції.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description></description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
		<subject>Коментар до подання</subject>
		<body>{$name}:

{$commentName} додав коментар до подання, "{$paperTitle}" у {$conferenceName}:

{$comments}</body>
		<description>Це електронне повідомлення повідомляє різних людей, залучених у редакційний процес про додавання нового коментаря.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
		<subject>Рішення щодо "{$paperTitle}"</subject>
		<body>Як один з рецензентів подання, "{$paperTitle}," на {$conferenceName}, я надсилаю Вам рецензії та рішення редакції надіслані автору цього матеріалу. Дякуємо Вам ще раз за Ваш важливий внесок до цього процесу.
 
{$editorialContactSignature}

{$comments}</body>
		<description>Це електронне повідомлення повідомляє рецензентів подання, що процес рецензування був завершений. Він включає інформацію про матеріали та прийняте рішення і дякує рецензентам за їх внесок у роботу конференції.</description>
	</email_text>
	<email_text key="DIRECTOR_ASSIGN">
		<subject>Призначення Голові</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Подання, "{$paperTitle}," до {$conferenceName} було призначено на Вас з метою відстеження його руху по етапах редакційного процесу у якості Голови Секції.

URL Подання: {$submissionUrl}
Ім'я користувача: {$directorUsername}

Дякуємо,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення інформує Голову Секції що Голова Конференції призначив на нього завдання з відстеження шляху подання у редакційному процесі. Воно забезпечує інформацію про подання і те, як можна отримати доступ до сайту конференції.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Запит на рецензування публікації</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Ми вважаємо, що Ви будете відмінним рецензентом публікації, "{$paperTitle}," яка була подана до {$conferenceName}. Зміст подання наведений нижче, і ми сподіваємось, що погодитесь виконати це важливе завдання для нас.

Будь ласка, увійдіть на сайт конференції до {$weekLaterDate} для того щоб зазначити, чи згодні Ви прийняти це завдання, чи ні, А також для того, щоб отримати доступ до подання і записати Вашу рецензію та рекомендації. Сайт конференції: {$conferenceUrl}

Рецензію потрібно подати до {$reviewDueDate}.

Якщо у Вас немає ім'я користувача та пароля до сайту конференції, Ви можете скористатися цим посиланням для відновлення Вашого пароля (який після цього буде надісланий Вам разом із ім'я користувача). {$passwordResetUrl}

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Дякуємо за увагу до цього запиту.

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Тези
{$paperAbstract}</body>
		<description>Це електронне повідомлення від Голови Секції Рецензенту містить запит на рецензування подання, який рецензент повинен прийняти або відхилити. Воно надає інформацію про подання - зокрема, про назву та тези, про дату закінчення терміну подання рецензії, а також інформацію про те, як отримати доступ до самого подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Запит на рецензування публікації</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Ми вважаємо, що Ви будете чудовим рецензентом подання, "{$paperTitle}," яке було подано до {$conferenceName}. Витяг з поданя вставлений нижче і я сподіваюсь, що Ви погодитесь виконати цю важливу для нас роботу.

Будь ласка, увійдіть на сайт конференції до {$weekLaterDate} для того, щоб зазначити, чи погоджуєтесь Ви на рецензування подання, або ні, а також для того, щоб отримати доступ до подання і записати Вашу рецензцію і рекомендації.

Термін подання самої рецензії до {$reviewDueDate}.

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Дякуємо за Вашу увагу до цього запиту

{$editorialContactSignature}



"{$paperTitle}"

Тези
{$paperAbstract}</body>
		<description>Це електронне повідомлення від Голови Секції до Рецензента запитує, чи згоден він або вона прийняти або відхилити завдання на рецензування подання. Повідомлення надає інформацію про подання - таку, які назву та тези, термін подання рецензії, і як отримати доступ до самого подання. Це повідомлення використовується, коли Стандартний Процес Рецензування обрано у Налаштуваннях Конференції, Крок 2, і доступ до рецензента в один клік активовано.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Запит на рецензування скасовано</subject>
		<body>{$reviewerName}:

В даний момент ми вирішили скасувати наш запит на Вашу рецензію на подання, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Ми просимо вибачення за будь-які незручності, які могли цим спричинити Вам і сподіваємось, що ми можемо звертатись по Вашу допомогу у рецензуванні на цій конференції в майбутньому. 

Якщо у Вас є будь-які питання, звертайтесь до нас.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції Рецензенту, який проводить рецензування подання для того, щоб проінформувати Рецензента, що рецензування було скасоване.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Згоден на рецензування</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Я згоден і можу рецензувати подання, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Дякую за те, що обрали мене, і я планую завершити рецензію до кінця терміну, {$reviewDueDate}, якщо не раніше.

{$reviewerName}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Рецензентом до Голови Секції у відповідь на запит на рецензування для повідомлення Голови Секції, що запит на рецензування прийнятий і буде завершений до визначеної дати.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM_ACK">
		<subject>Повідомлення про просування рецензції</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Дякуємо за згоду на рецензування подання "{$paperTitle}" для {$conferenceName} до {$reviewDueDate}.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції Рецензенту для того, щоб проінформувати його, що рецензія прийнята, або для заохочення Рецензента для закінчення рецензії.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Неможливо рецензувати</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Нажаль, цього разу я не можу реценувати подання, "{$paperTitle}," for {$conferenceName}. Дякую, що ви згадали про мою кандидатуру, і наступного разу можете звертатись до мене.

{$reviewerName}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надіслано Рецензентом Голові секції у відповідь на запит на рецензуваня, для того, щоб повідомити Голову про те, що запит на рецензування був відхилений.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Процес рецензування публікації завершений</subject>
		<body>{$editorialContactName}:

Я завершив процес роботи над моєю рецензією "{$paperTitle}" для {$conferenceName}, і подав мою рекомендацію, "{$recommendation}."

{$reviewerName}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається рецензенту Головою Секції для того, щоб повідомити його, що рецензування було завершено і коментарі та рекомендації були записані на сайті конференції.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Повідомлення про рецензування публікації</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Дякуємо Вам за завершення рецензуваня подання, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Ми цінуємо Ваш внесок у якість роботи, яку ми проводимо.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Гілки для підтвердження отримання завершеної рецензії і дякуємо рецензентам за їх внесок.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Повідомлення про рецензію до подання</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Це електронне повідомлення - просто ввічливе нагадування нашого запиту щодо рецензування Вами подання, "{$paperTitle}," for {$conferenceName}. Ми сподівалися отримати рецензію до {$reviewDueDate}, і були б раді отримати рецензію одразу, як Ви б могли підготувати її. 

Якщо у Вас немає ім'я користувача та пароля до веб-сайту конференції, Ви можете скористатися цим посиланням для відновлення Вашого пароля (якій буде надісланий на Вашу електронну пошту разом із Вашим ім'ям користувача). {$passwordResetUrl}

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Будь ласка, підтвердіть, що Ви можете здійснити цей важливий внесок у роботу конференції. Чекаємо на вашу відповідь.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції для того, щоб нагадати рецензенту, що час подання рецензії протермінований.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Повідомлення про рецензію до подання</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Це електронне повідомлення - просто ввічливе нагадування нашого запиту щодо рецензування Вами подання, "{$paperTitle}," for {$conferenceName}. Ми сподівалися отримати рецензію до {$reviewDueDate}, і були б досі раді отримати рецензію одразу, як Ви б могли підготувати її. 

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Будь ласка, підтвердіть, що Ви можете здійснити цей важливий внесок у роботу конференції. Чекаємо на вашу відповідь.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції для того, щоб нагадати рецензенту, що час подання рецензії протермінований.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Автоматичне нагадування про рецензування подання</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Це електронне повідомлення - просто ввічливе нагадування нашого запиту щодо рецензування Вами подання, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Ми сподівалися отримати рецензію до {$reviewDueDate}, і це електронне повідомлення було автоматично згенероване і надіслані після того, як цей день був протермінований. Ми були б досі раді отримати рецензію одразу, як Ви б могли підготувати її. 

Якщо у Вас немає ім'я користувача та пароля до веб-сайту конференції, Ви можете скористатися цим посиланням для відновлення Вашого пароля (якій буде надісланий на Вашу електронну пошту разом із Вашим ім'ям користувача). {$passwordResetUrl}

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Будь ласка, підтвердіть, що Ви можете здійснити цей важливий внесок у роботу конференції. Чекаємо на вашу відповідь.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення автоматично надсилається після того, як дата подання рецензії протермінована (див. Опції Рецензування у Налаштуваннях Конференції, Крок 2) і доступ в один клік до рецензента деактивований. Заплановані завдання повинні бути активовані і налаштовані (див. файл конфігурації сайту).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Автоматичне нагадування про рецензування подання</subject>
		<body>{$reviewerName}:

Це електронне повідомлення - просто ввічливе нагадування нашого запиту щодо рецензування Вами подання, "{$paperTitle}," для {$conferenceName}. Ми сподівалися отримати рецензію до {$reviewDueDate}, і це електронне повідомлення було автоматично згенероване і надіслані після того, як цей день був протермінований. Ми були б досі раді отримати рецензію одразу, як Ви б могли підготувати її.

URL подання: {$submissionReviewUrl}

Будь ласка, підтвердіть, що Ви можете здійснити цей важливий внесок у роботу конференції. Чекаємо на вашу відповідь.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення автоматично надсилається після того, як дата подання рецензії протермінована (див. Опції Рецензування у Налаштуваннях Конференції, Крок 2) і доступ в один клік до рецензента активований. Заплановані завдання повинні бути активовані і налаштовані (див. файл конфігурації сайту).</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_ACCEPT">
		<subject>Рішення редакції щодо тез</subject>
		<body>{$authorName}:

Вітаємо, Ваші тези {$paperTitle} були прийняті для представлення на {$conferenceTitle} яка буде проводитись {$conferenceDate} у {$locationCity}. 

Дякуємо Вам і чекаємо на зустріч із Вами на нашій конференції.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції автору подання для повідомлення про рішення, яке було прийняте відносно його подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_DECLINE">
		<subject>Рішення редакції щодо публікації</subject>
		<body>{$authorName}:

Ми закінчили рецензування Вашого подання "{$paperTitle}." В результаті...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення, яке надсилається Головою Секції для Автору подання для того, щоб проінформувати, що було прийняте рішення відносно його подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_REVISE">
		<subject>Рішення редакції щодо публікації</subject>
		<body>{$authorName}:

Після уважного рецензування Вашого подання, "{$paperTitle}" буле прийняте до презентування на {$conferenceTitle} якщо будуть прийняті наступні рецензування.

Дякуємо Вам і чекаємо на Вас на цій події.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції Автору подання для того, щоб проінформувати його, що рішення було прийняте щодо подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_ACCEPT">
		<subject>Рішення редакції щодо публікації</subject>
		<body>{$authorName}:

Вітаємо, Ваше подання {$paperTitle} було прийняте для представлення на {$conferenceTitle} яка відбудеться {$conferenceDate} у {$locationCity}. 

Дякуємо Вам і чекаємо на Вас на цій події.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення, яке надсилається Головою Секції для Автору подання для того, щоб проінформувати, що було прийняте рішення відносно його подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_DECLINE">
		<subject>Рішення редакції щодо публікації</subject>
		<body>{$authorName}:

Ми закінчили рецензування Вашого подання "{$paperTitle}." В результаті...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення, яке надсилається Головою Секції для Автору подання для того, щоб проінформувати, що було прийняте рішення відносно його подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_REVISE">
		<subject>Рішення редакції щодо публікації</subject>
		<body>{$authorName}:

Після уважного рецензування Вашого подання, "{$paperTitle}" буде прийняте до презентування на {$conferenceTitle} якщо будуть прийняті наступні рецензування.

Дякуємо Вам і чекаємо на Вас на цій події.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції Автору подання для того, щоб проінформувати його, що рішення було прийняте щодо подання.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_INVITE">
		<subject>Рішення редакції щодо тез</subject>
		<body>{$authorName}:

Вітаємо, Ваші тези {$paperTitle} були прийняті для представлення на {$conferenceTitle} яка буде проводитись {$conferenceDate} у {$locationCity}. Ви можете тепер представити ваші матеріали для подальшого рецензуваня.

Дякуємо, і чекаємо на Вашу участь у цій події.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається Головою Секції Автору подання для того, щоб проінформувати його, що рішення було прийняте щодо тез і запросити Автора до подання матеріалів для подальшого рецензування.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Повідомлення про реєстрацію</subject>
		<body>{$registrantName}:

Ви були зареєстровані на нашій онлайн системі управління конференцією для {$conferenceName}, із наступною реєстрацією:

{$registrationType}

Для того, щоб отримати доступ, який наявний тільки для зареєстрованих учасників, зайдіть у систему, використовуючи Ваше ім'я користувача, "{$username}".

Після того, як Ви увійшли в систему, Ви можете змінити деталі Вашого профіля і пароль у будь-який момент. 

Зазначте, що якщо Ви маєте академічну реєстрацію (для всієї установи), користувачам у Вашій установі не потрібно вказувати ім'я користувача та пароль, оскільки запити для реєстрації змісту будуть автоматично визначатися системою.

Якщо у Вас є запитання, звертайтеся до нас.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення інформує зареєстрованого читача, що Організатор створив для них форму реєстрації. Воно надає URL конференції разом із інструкціями для отримання доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Збірник у відкритому доступі</subject>
		<body>Читачі:

{$conferenceName} відкрила повний доступ до наступного збірника. Ми запрошуємо Вас ознайомитись із змістом і відвідати наш веб-сайт ({$conferenceUrl}) для перегляду матеріалів, які Вас зацікавили.

Дякуємо за інтерес до нашої роботи,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення надсилається зареєстрованим читачам, які запросили отримання повідомлення про відкриття доступу до збірника.</description>
	</email_text>
	<email_text key="MANUAL_PAYMENT_RECEIVED">
		<subject>Ваша оплата за {$conferenceName} була отримана</subject>
		<body>{$registrantName}:

Ваша оплата за {$conferenceName} була отримана і це записано у вашому обліковому записі.

Якщо у Вас є будь-які питання, будь ласка, звертайтесь до нас.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Це електронне повідомлення інформує зареєстрованого користувача, що Організатор створив реєстрацію для них. Воно надає інформацію про URL конференції а також інструкції з доступу.</description>
	</email_text>
</email_texts>
