<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic SYSTEM "../../../../lib/pkp/dtd/helpTopic.dtd">

<!--
  * 000027.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Editorial Process - Track Director's Role - Review - Layout
  *
  * $Id$
  -->

<topic id="editorial/topic/000027" locale="es_AR" title="Diseño" toc="editorial/toc/000011" key="editorial.trackDirectorsRole.review.layout">
	<section>
		<![CDATA[<p> El Director de Seccion puede hacer click en el boton de Completar directamente luego de la Decision del Director, y el envio sera agregado como esta a la lista de Presentaciones aceptadas. La Galerada y los archivos suplementarios pueden ser subidos tanto antes como despues de que el envio ha sido marcado como Completo. El paso de diseño aparece en el paso final de revision para todo envio. </p>
		         <p><em>Formato Galerado</em>. La ultima version aceptada del archivo del envio aparecera junto al listado de Archivos, en la seccion de Diseño. Este archivo puede ser descargado y convertido a PDF y/o formato HTML. Con "Galerada" seleccionada junto a "Cargar archivo a", el PDF y/o version HTML del archivo pueden ser subidos usando los botones de "Examinar" y "Subir". Si el sistema reconoce el tipo de archivo (deberia reconocer tanto HTML como PDF), la siguiente pagina identificara el tipo de archivo. Los archivos HTML seran movidos para hojas de estilo y archivos de imagen. Una vez cargados, el PDF y/o version HTML aparecera en formato Galerado. Los archivos pueden ser vistos, editados, borrados, y re-ordenados para visualizacion en la lista de Presentaciones. </p>
		         <p><em>Archivos suplementarios</em>. Los archivos suplementarios subidos apareceran en Herramientas de Lectura para el articulo, si estan permitidos. El Director de Seccion debe revisar que la opcion de Archivos Suplementarios esta seleccionada antes de subir un archivo; la pagina siguiente tendra todos las opciones disponibles para un Autor cuando sube un archivo suplementario.</p>]]>	</section>
</topic>
