<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * ocs2-devel/locale/cs_CZ/default.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the cs_CZ (Czech) locale.
  * Translated by Pavel Zufan (pavel.zufan 'at' gmail.com)
  * Corrections, migration to the OCS 2.3.x by Ivo Vesely and Petr Petyovsky (petyovsky 'at' feec.vutbr.cz)
  *
  * $Id: default.xml 225 2011-06-24 12:33:10Z petyovsky $
  -->

<locale name="cs_CZ" full_name="Čeština">
	<message key="default.paperType.individual.name">Individuální příspěvek</message>
	<message key="default.paperType.individual.description"></message>
	<message key="default.paperType.panel.name">Panel příspěvků</message>
	<message key="default.paperType.panel.description"></message>		
	<message key="track.default.title">Obecné příspěvky</message>
	<message key="track.default.abbrev">OBE</message>
	<message key="track.default.policy"></message>
	<message key="default.conferenceSettings.copyrightNotice"><![CDATA[Autoři, kteří podávají příspěvky na tuto konferenci souhlasí s následujícími podmínkami:<br/>
<strong>a)</strong>&nbsp;Autorům zůstávají autorská práva k jejich práci, ovšem umožňují konferenci umístit tuto nepublikovanou práci pod licenci <a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">Creative Commons Attribution License</a>, což umožňuje ostatním volný přístup, využívání a sdílení práce s uvedením odkazu na autorství práce a její původní prezentaci na této konferenci.<br/>
<strong>b)</strong>&nbsp;Autoři mohou odmítnout podmínky licence a vstoupit do speciálních dodatečných smluv pro neexkluzivní distribuci a následnou publikaci této práce (např. publikovat revidovanou verzi v časopise, odeslat ji do institucionálního úložiště nebo ji publikovat v knize) s odkazem na její původní prezentaci na této konferenci.<br/>
<strong>c)</strong>&nbsp;Dále jsou autoři vyzývání k odesílání a sdílení své práce online (např. v institucionálních úložištích nebo jejich stránkách) kdykoliv před a po konferenci.]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.checklist.notPreviouslyPublished">Příspěvek dosud nebyl publikován ani odeslán na jinou konferenci (případně byla podána odpovídající informace v poznámce pro garanta).</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.fileFormat">Soubor s příspěvkem je ve formátu Microsoft Word, RTF, nebo WordPerfect.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.addressesLinked"><![CDATA[Veškeré adresy URL v textu (např. <a href="http://pkp.sfu.ca">http://pkp.sfu.ca</a>) budou aktivovány jako hypertextové odkazy.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.submissionAppearance">Text má jednoduché řádkování, používá velikost fontu 12; využívá kurzívu a nikoliv podtržení (mimo adresy URL); a veškeré ilustrace, obrázky a tabulky jsou umístěny v textu na odpovídajících místech a nikoliv na konci.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.anonymous">Při podávání příspěvku do oponované sekce konference jsou jména autorů příslušného příspěvku nahrazena textem "Autor" a rokem použitým v bibliografických citacích a poznámkách pod čarou, a stejně tak jsou nahrazeny názvy příslušných odkazovaných příspěvků, apod.</message>
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.personalInformationRemoved">Při odeslání souborů oponentům by měli být všechny dokumenty Microsoft Office (včetně doplňkových souborů) ukládány prostřednictvím menu "Soubor" a volby "Uložit jako"; u počítačů Mac kliknutí na "Tools/Nástroje" příp. tlačítkem "Option/Možnosti"; dále po kliknutím na volbu "Zabezpečení"; zvolit "Při ukládání odstranit z vlastností souboru osobní informace"; následně kliknout na "Uložit".</message>
	<message key="default.conferenceSettings.privacyStatement">Jména a emailové adresy vložené na tento konferenční server budou využita výhradně pro uvedené účely této konference a nebudou zpřístupněna pro žádné jiné účely a žádným jiným stranám.</message>
	<message key="default.conferenceSettings.authorSelfArchivePolicy">Autoři mohou posílat příspěvky na osobní či institucionální stránky před i po publikaci na této konferenci (s uvedením bibliografických detailů o publikaci).</message>
	<message key="default.conferenceSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName}
{$conferenceUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forReaders"><![CDATA[Doporučujeme čtenářům zaregistrovat se k zasílání zpráv o příspěvcích podaných na tuto konferenci. Doporučujeme si dále projít sekci <a href="{$aboutUrl}">Podrobnosti o konferenci</a> a získat informace o pravidlech konference, a také navštívit<a href="{$conferenceUrl}">domovskou stránku konference</a> a informovat se o aktuálních konferencích.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.forAuthors"><![CDATA[Chcete podat příspěvek na tuto konferenci? Projděte si stránku <a href="{$aboutUrl}">Podrobnosti o konferenci</a> a získejte informace o pravidlech konference, a také navštívit<a href="{$conferenceUrl}">domovskou stránku konference</a> a informovat se o aktuálních konferencích.]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.lockssLicense"><![CDATA[Tato konference využívá systém LOCKSS k tvorbě a distribuci archivačního systému účastnických knihoven a dovoluje těmto knihovnám vytvářet permanentní archivy konference pro účely uchování a zpětného vyvolání. <a href="http://lockss.stanford.edu/">Více...</a>]]></message>

	<message key="default.schedConfSettings.emailSignature"><![CDATA[________________________________________________________________________
{$conferenceName} {$schedConfName}
{$schedConfUrl}
]]></message>
	<message key="default.conferenceSettings.archiveAccessPolicy">Prezentace, které tvoří aktuální a archivní obsah konferencí na této stránce podporují otevřený přístup informacím a jsou volně k dispozici, ve prospěch autorů a čtenářů.</message>	
	<message key="default.schedConfSettings.checklist.bibliographicRequirements"><![CDATA[Text vyhovuje stylistickým a bibliografickým požadavkům uvedeným v sekci <a href="{$presenterGuidelinesUrl}">Pokyny pro autory</a>, které naleznete v sekci "Podrobnosti o konferenci".]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forReaders"><![CDATA[Doporučujeme čtenářům zaregistrovat se k zasílání zpráv o příspěvcích podaných na tuto konferenci. Použijte odkaz <a href="{$accountUrl}">Účet</a> v horní části domovské stránky konference. Tento seznam umožňuje konferenci pracovat s určitou úrovní podpory a návštěvnosti. Podívejte se na <a href="{$privacyStatementUrl}">Prohlášení o ochraně osobních údajů</a>, které zajišťuje čtenářům, že jejich jména a emailové adresy nebudou využity pro jiné účely.]]></message>
	<message key="default.schedConfSettings.forAuthors"><![CDATA[Chcete publikovat na této konferenci? Doporučujeme Vám projít si stránky <a href="{$aboutUrl}">O konferenci</a>, kde jsou zveřejněna pravidla konference a jejích sekcí, a také <a href="{$presenterGuidelinesUrl}">Pokyny pro autory</a>. Autoři si musí <a href="{$accountUrl}">vytvořit účet</a> na konferenci, případně se p<a href="{$loginUrl}">přihlásit</a> na již existující účet a poté mohou vložit příspěvek.]]></message>
</locale>
