<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
  * emailTemplateData.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localized email templates XML file for the ru_RU (Русский) locale.
  * Translated by Pavel Pisklakov. 
  *
  * $Id$
  -->
<email_texts locale="ru_RU">
	<email_text key="NOTIFICATION">
		<subject>Новое информационное сообщение с сайта «{$siteTitle}»</subject>
		<body>Вам пришло новое информационное сообщение от сайта «{$siteTitle}»:

{$notificationContents}

Link: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется зарегистрированным пользователям, которые указали, что данный тип уведомления отправляется им электронной почтой.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
		<subject>Новое информационное сообщение с сайта «{$siteTitle}»</subject>
		<body>Вам пришло новое информационное сообщение от сайта «{$siteTitle}»:
--
{$notificationContents}

Ссылка: {$url}
--

Если Вы хотите прекратить получать информационные сообщения, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink} и введите свой адрес электронной почты и пароль.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется незарегистрированным пользователям в списке рассылки уведомлений.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
		<subject>Добро пожаловать в список рассылки сайта «{$siteTitle}»!</subject>
		<body>Вы подписались на получение информационных сообщений от сайта «{$siteTitle}».
			
Пожалуйста щелкните на этой ссылке для подтверждения своего запроса и добавления Вашего почтового адреса в список рассылки: {$confirmLink}

Если Вы хотите прекратить получать информационные сообщения, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink} и введите свой адрес электронной почты и пароль.

Ваш пароль для отключения информационных сообщений: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется незарегистрированному пользователю, который только что зарегистрировался в списке рассылки.</description>
	</email_text>
	<email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_PASSWORD">
		<subject>Информация списка рассылки информационных сообщений сайта «{$siteTitle}»</subject>
		<body>Ваш новый пароль для отключения информационных сообщений: {$password}

Если Вы хотите прекратить получать информационные сообщения, пожалуйста, перейдите по ссылке {$unsubscribeLink} и введите свой адрес электронной почты и пароль.

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется незарегистрированному пользователю списка рассылки, когда он забыл пароль или не может войти в систему. В письме содержится ссылка (URL), перейдя по которой пользователь сбросит свой пароль.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
		<subject>Подтверждение сброса пароля</subject>
		<body>Мы получили запрос на сброс Вашего пароля на веб-сайте «{$siteTitle}».

Если Вы не отправляли этот запрос, пожалуйста, проигнорирйте это письмо и Ваш пароль не будет изменен. Если Вы хотите сбросить свой пароль, то щелкните по ссылке ниже.

Сброс моего пароля: {$url}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется зарегистрированному пользователю, когда он сообщает, что забыл пароль или не может войти на сайт. В письме содержится ссылка (URL), перейдя по которой пользователь сбросит свой пароль.</description>
	</email_text>
	<email_text key="PASSWORD_RESET">
		<subject>Пароль сброшен</subject>
		<body>Ваш пароль на сайте «{$siteTitle}» был успешно сброшен. Пожалуйста, сохраните имя пользователя и пароль, так как они требуются для работы с конференцией.

Ваше имя пользователя: {$username}
Ваш новый пароль: {$password}

{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется зарегистрированному пользователю, когда он успешно сбросил свой пароль в соответствии с процедурой, описанной в письме PASSWORD_RESET_CONFIRM.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTER">
		<subject>Регистрация нового пользователя</subject>
		<body>Благодарим вас за регистрацию учетной записи на сайте конференции «{$conferenceName}». Пожалуйста, сохраните ваши имя пользователя и пароль, так как они требуются для всей работы с этой конференцией.

Имя пользователя: {$username}
Пароль: {$password}

С уважением,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется вновь зарегистрированному пользователю, приветствуя его в системе и сообщая ему имя пользователя и пароль для доступа к сайту.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_VALIDATE">
		<subject>Подтвердите свою учетную запись</subject>
		<body>{$userFullName}!

Вы создали учетную запись на конференции «{$conferenceName}», но перед тем как начать ее использовать, вам нужно подтвердить ваш адрес электронной почты. Чтобы сделать это, просто пройдите по ссылке ниже:

{$activateUrl}

С уважением,
{$principalContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется вновь зарегистрированному пользователю для подтверждения его адреса электронной почты.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ACK">
		<subject>Подтверждение отправки материала</subject>
		<body>{$authorName}!

Благодарим Вас за отправку материала «{$paperTitle}» на конференцию «{$conferenceName}». С помощью онлайн-системы управления конференциями, которую мы используем, вы сможете отслеживать прохождение вашего материала через процесс рассмотрения, заходя на сайт конференции:

Адрес материала: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$authorUsername}

Если у Вас возникнут какие-то вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за выбор этой конференции для представления вашей работы.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо (если эта возможность включена) автоматически отправляется автору, когда он завершает процесс отправки статьи или тезисов на конференцию. В письме содержится информация об отслеживании прохождения материала через процесс рассмотрения и благодарность автору за присланный материал.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UPLOAD_ACK">
		<subject>>Подтверждение загрузки материала</subject>
		<body>{$authorName}!

Благодарим Вас за загрузку вашей презентации «{$paperTitle}» на конференцию «{$conferenceName}». С помощью онлайн-системы управления конференциями, которую мы используем, вы сможете отслеживать ее прохождение через процесс рассмотрения, заходя на сайт конференции:

Адрес материала: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$authorUsername}

Если у Вас возникнут какие-то вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной. Спасибо за выбор этой конференции для представления вашей работы.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо (если эта возможность включена) автоматически отправляется автору, когда он завершает процесс отправки статьи или тезисов на конференцию. В письме содержится информация об отслеживании прохождения материала через процесс рассмотрения и благодарность автору за присланный материал.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
		<subject>Неподходящий материал</subject>
		<body>{$authorName}!

После первоначального знакомства с материалом «{$paperTitle}» стало ясно, что данный материал не соответствует тематике и направленности конференции «{$conferenceName}». Я рекомендую Вам внимательно ознакомиться с описанием конференции в разделе «О нас», а также с содержанием ранее прошедших конференций, чтобы составить более полное представление о работах, которые мы принимаем. Вы также можете подумать об отправке этой статьи или тезисов на другую, более подходящую конференцию.

{$editorialContactSignature}</body>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_COMMENT">
		<subject>Комментарий к материалу</subject>
		<body>{$name}!

Пользователем {$commentName} был добавлен комментарий к материалу «{$paperTitle}» на конференцию «{$conferenceName}»:

{$comments}</body>
		<description>Это письмо уведомляет различных людей, участвующих в процессе рассмотрения материала, что был опубликован новый комментарий.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_DECISION_REVIEWERS">
		<subject>Решение по материалу «{$paperTitle}»</subject>
		<body>Как одному из рецензентов материала «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}», я отправляю вам рецензии и решение, направленные автору по данному материалу. Снова благодарю вас за ваш весомый вклад в этот процесс.
 
{$editorialContactSignature}

{$comments}</body>
		<description>Это письмо уведомляет рецензентов материала о том, что процесс рецензирования был завершен. В письме содержится информация о материале и принятом решении, а также благодарность рецензентам за их вклад.</description>
	</email_text>
	<email_text key="DIRECTOR_ASSIGN">
		<subject>Назначение ответственным секретарем</subject>
		<body>{$editorialContactName}!

Вам поручен контроль прохождения материала «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}» через процесс рассмотрения  в соответствии с вашей ролью ответственного секретаря направления.

Адрес материала: {$submissionUrl}
Имя пользователя: {$directorUsername}

С уважением,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо уведомляет ответственного секретаря направления, что ответственный секретарь конференции поручил ему контроль прохождения материала через процесс рассмотрения. В письме содержится информация о материале и о том, как войти на сайт конференции.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST">
		<subject>Запрос на рецензирование материала</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Я полагаю, что вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала «{$paperTitle}», который был направлен на конференцию «{$conferenceName}». Тезисы материала приведены ниже, и я надеюсь, что вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.

Пожалуйста, войдите на сайт конференции до {$weekLaterDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование этого материала или отказаться от рецензирования, получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию. Адрес сайта конференции — {$conferenceUrl}

Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.

Если у Вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту конференции, вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса вашего пароля (он будет направлен вам вместе с вашим именем пользователя на электронную почту). {$passwordResetUrl}

Адрес материала: {$submissionReviewUrl}

Заранее благодарю Вас,

{$editorialContactSignature}



«{$paperTitle}»

Тезисы:
-------
{$paperAbstract}</body>
		<description>Это письмо ответственного секретаря направления, отправляемое рецензенту, с запросом согласия или отказа от выполнения рецензирования материала. В письме приводится информация о материале, такая как название материала и тезисы, срок выполнения рецензии и как получить доступ к самому материалу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
		<subject>Запрос на рецензирование материала</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Я полагаю, что вы могли бы быть прекрасным рецензентом для материала «{$paperTitle}», который был направлен на конференцию «{$conferenceName}». Тезисы материала приведены ниже, и я надеюсь, что вы возьметесь выполнить эту важную задачу для нас.

Пожалуйста, войдите на сайт конференции до {$weekLaterDate}, чтобы подтвердить Ваше согласие на рецензирование этого материала или отказаться от рецензирования, получить доступ к материалу и оставить свою рецензию и рекомендацию.

Сама рецензия должна быть предоставлена до {$reviewDueDate}.

Адрес материала: {$submissionReviewUrl}

Thank you for considering this request.

{$editorialContactSignature}



«{$paperTitle}»

Тезисы:
-------
{$paperAbstract}</body>
		<description>Это письмо ответственного секретаря направления, отправляемое рецензенту, с запросом согласия или отказа от выполнения рецензирования материала. В письме приводится информация о материале, такая как название материала и тезисы, срок выполнения рецензии и как получить доступ к самому материалу. Это сообщение используется, если выбран стандартный процесс рецензирования на шаге 2 процесса настройки конференции и включен прямой доступ для рецензента по ссылке.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CANCEL">
		<subject>Отмена запроса на рецензирование</subject>
		<body>{$reviewerName}!

На данный момент мы решили отменить наш запрос на рецензирование вами материала «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы приносим свои извинения за причиненное вам беспокойство и надеемся, что в будущем мы сможем к вам обратиться за помощью в рецензировании материалов для нашей конференции.

Если у Вас есть вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо ответственного секретаря направления, отправляемое рецензенту, который взялся за рецензирование материала, с уведомлением о том, что рецензирование этого материала отменено.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM">
		<subject>Согласен дать рецензию</subject>
		<body>{$editorialContactName}!

Я готов дать рецензию на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Благодарю вас за то, что обратились ко мне; я планирую завершить рецензирование к указанному сроку, {$reviewDueDate}, а возможно и раньше.

{$reviewerName}</body>
		<description>Это письмо рецензента, отправляемое ответственному секретарю направления, в ответ на запрос на рецензии, чтобы уведомить ответственного секретаря направления о том, что запрос на рецензирование принят и рецензия будет предоставлена к указанной дате.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_CONFIRM_ACK">
		<subject>Подтверждение получения согласия на рецензию</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Благодарю вас за согласие дать рецензию на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}» до {$reviewDueDate}.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо ответственного секретаря направления, отправляемое рецензенту, чтобы подтвердить получение его согласия на рецензирование или стимулировать его завершить рецензирование.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_DECLINE">
		<subject>Не могу дать рецензию</subject>
		<body>{$editorialContactName}!

Боюсь, что в данный момент я не могу дать рецензию на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Благодарю Вас, что обратились ко мне, в другой раз также не стесняйтесь, обращайтесь ко мне.

{$reviewerName}</body>
		<description>Это письмо рецензента, отправляемое ответственному секретарю направления, в ответ на запрос на рецензирование, чтобы уведомить ответственного секретаря направления о том, что запрос на рецензирование отклонен.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_COMPLETE">
		<subject>Рецензирование материала завершено</subject>
		<body>{$editorialContactName}!

Я закончил свою рецензию на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}» и отправил свою рекомендацию «{$recommendation}».

{$reviewerName}</body>
		<description>Это письмо рецензента, ответственному секретарю направления, с уведомлением о том, что рецензирование закончено, комментарии и рекомендации размещены на сайте конференции.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_ACK">
		<subject>Подтверждение получения рецензии</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Благодарю вас за рецензию на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы ценим ваш вклад в качество работы, которую мы делаем.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления в качестве подтверждения получения рецензии на материал и благодарности рецензенту за его вклад.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND">
		<subject>Напоминание о рецензии на материал</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Мы хотели бы вам напомнить о нашем запросе рецензии на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы надеемся получить от вас эту рецензию к {$reviewDueDate} и будем рады увидеть ее, как только вы ее подготовите.

Если у вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту конференции, вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса вашего пароля (он будет направлен вам электронной почтой вместе с вашим именем пользователя). {$passwordResetUrl}

Адрес рукописи: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите, что у вас есть возможность сделать этот важный вклад в работу конференции. Жду вашего ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления, чтобы напомнить рецензенту о сроке предоставления рецензии.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
		<subject>Напоминание о рецензии на материал</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Мы хотели бы вам напомнить о нашем запросе рецензии на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы надеемся получить от вас эту рецензию к {$reviewDueDate} и будем рады увидеть ее, как только вы ее подготовите.

Адрес рукописи: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите, что у вас есть возможность сделать этот важный вклад в работу конференции. Жду вашего ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления, чтобы напомнить рецензенту о сроке предоставления рецензии.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
		<subject>Автоматическое напоминание о рецензии на материал</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Мы хотели бы вам напомнить о нашем запросе рецензии на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы надеялись получить от вас эту рецензию к {$reviewDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено вам в связи с тем, что этот срок прошел. Все же мы будем рады увидеть рецензию, как только вы ее подготовите.

Если у вас нет имени пользователя и пароля для доступа к сайту конференции, вы можете воспользоваться этой ссылкой для сброса вашего пароля (он будет направлен вам электронной почтой вместе с вашим именем пользователя). {$passwordResetUrl}

Адрес рукописи: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите, что у вас есть возможность сделать этот важный вклад в работу конференции. Жду вашего ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо автоматически отправляется, когда проходит срок предоставления рецензии (смотрите «Настройки рецензирования» на шаге 2 процесса настройки конференции) и прямой доступ для рецензента по ссылке отключен. Выполнение задач по расписанию должно быть включено и настроено (смотрите конфигурационный файл сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
		<subject>Автоматическое напоминание о рецензии на материал</subject>
		<body>{$reviewerName}!

Мы хотели бы вам напомнить о нашем запросе рецензии на материал «{$paperTitle}» для конференции «{$conferenceName}». Мы надеялись получить от вас эту рецензию к {$reviewDueDate}, и это письмо было автоматически сгенерировано и отправлено вам в связи с тем, что этот срок прошел. Все же мы будем рады увидеть рецензию, как только вы ее подготовите.

Адрес рукописи: {$submissionReviewUrl}

Пожалуйста, подтвердите, что у вас есть возможность сделать этот важный вклад в работу конференции. Жду вашего ответа.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо автоматически отправляется, когда проходит срок предоставления рецензии (смотрите «Настройки рецензирования» на шаге 2 процесса настройки конференции) и прямой доступ для рецензента по ссылке отключен. Выполнение задач по расписанию должно быть включено и настроено (смотрите конфигурационный файл сайта).</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_ACCEPT">
		<subject>Решение по тезисам</subject>
		<body>{$authorName}!

Поздравляем вас, ваши тезисы «{$paperTitle}» были приняты для представления на конференции «{$conferenceTitle}», которая будет проходить {$conferenceDate}, место проведения: {$locationCity}.

Благодарим вас и ждем вашего участия в этом мероприятии.
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_DECLINE">
		<subject>Решение по тезисам</subject>
		<body>{$authorName}!

Мы рассмотрели ваш материал «{$paperTitle}». По результатам ...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_ABSTRACT_REVISE">
		<subject>Решение по тезисам</subject>
		<body>{$authorName}!

После внимательного рассмотрения вашего материала «{$paperTitle}», мы можем принять его к представлению на конференции «{$conferenceTitle}», если будут устранены следующие замечания.

Благодарим вас и ждем вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_ACCEPT">
		<subject>Решение по статье</subject>
		<body>{$authorName}!

Поздравляем вас, ваша статья «{$paperTitle}» была принята для представления на конференции «{$conferenceTitle}», которая будет проходить {$conferenceDate}, место проведения: {$locationCity}.

Благодарим вас и ждем вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_DECLINE">
		<subject>Решение по статье</subject>
		<body>{$authorName}!

Мы рассмотрели вашу статью «{$paperTitle}». По результатам ...

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_REVISE">
		<subject>Решение по статье</subject>
		<body>{$authorName}!

После внимательного рассмотрения вашей статьи «{$paperTitle}», мы можем принять ее к представлению на конференции «{$conferenceTitle}», если будут устранены следующие замечания.

Благодарим вас и ждем вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении.</description>
	</email_text>
	<email_text key="SUBMISSION_PAPER_INVITE">
		<subject>Решение по тезисам</subject>
		<body>{$authorName}!

Поздравляем вас, ваши тезисы «{$paperTitle}» были приняты для представления на конференции «{$conferenceTitle}», которая будет проходить {$conferenceDate}, место проведения: {$locationCity}. Теперь вы можете отправить вашу статью для дальнейшего рассмотрения.

Благодарим вас и ждем вашего участия в этом мероприятии.

{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется ответственным секретарем направления автору материала, чтобы сообщить ему о принятом решении по тезисам и предложит автору прислать статью для дальнейшего рассмотрения.</description>
	</email_text>
	<email_text key="REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Уведомление о регистрации</subject>
		<body>{$registrantName}!

Вы зарегистрированы как участник конференции «{$conferenceName}» в нашей онлайн-системе управления конференциями со следующими данными:

{$registrationType}
{$registrationOptions}
Общая стоимость: {$totalCost}

Чтобы получить доступ к контенту, который доступен только для участников, просто войдите на сайт конференции со своим именем пользователя «{$username}».

Как только вы войдете на сайт конференции, вы можете в любой момент изменить данные в вашем профиле пользователя и пароль.

Пожалуйста, обратите внимание, что если ваша организация регистрировалась вся целиком, то пользователям из вашей организации не нужно будет входить в систему, так как запросы на контент, предоставляемый зарегистрированным участникам, автоматически будут аутентифицированы системой.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Это письмо уведомляет зарегистрированного читателя, что менеджер создал регистрацию для него. В письме содержится URL-адрес конференции и инструкции по доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTRATION_NOTIFY">
		<subject>Уведомление о регистрации</subject>
		<body>{$registrantName}!

Вы зарегистрированы как участник конференции «{$conferenceName}» в нашей онлайн-системе управления конференциями со следующими данными:

{$registrationType}
{$registrationOptions}
Общая стоимость: {$totalCost}

Особые пожелания: {$specialRequests}

Чтобы получить доступ к контенту, который доступен только для участников, просто войдите на сайт конференции со своим именем пользователя «{$username}».

Как только вы войдете на сайт конференции, вы можете в любой момент изменить данные в вашем профиле пользователя и пароль.

Пожалуйста, обратите внимание, что если ваша организация регистрировалась вся целиком, то пользователям из вашей организации не нужно будет входить в систему, так как запросы на контент, предоставляемый зарегистрированным участникам, автоматически будут аутентифицированы системой.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, не стесняйтесь, связывайтесь со мной.
ID счета: {$invoiceId}

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Это письмо уведомляет зарегистрированного участника о том, что менеджер создал регистрацию для него. В письме содержится URL-адрес конференции и инструкции по доступу.</description>
	</email_text>
	<email_text key="USER_REGISTRATION_CHANGE">
		<subject>Изменение регистрации</subject>
		<body>{$managerName}!

Участник конференции {$registrantName} (имя пользователя {$username}) заменил ранее сделанную регистрацию на новую.

Старый регистрационный ID: {$registrationId}. Старый тип регистрации: {$oldRegistrationType}. Новый тип регистрации: {$newRegistrationType}.

Если какие-то данные при регистрации отличались, они будут приведены ниже:
{$differingOptions}

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Это письмо уведомляет менеджера, что зарегистрированный участник изменил параметры своей регистрации.</description>
	</email_text>
	<email_text key="OPEN_ACCESS_NOTIFY">
		<subject>Материалы конференции в открытом доступе</subject>
		<body>Уважаемые читатели!

Конференция «{$conferenceName}» только что разместила свои материалы в открытом доступе. Мы приглашаем вас ознакомиться здесь с перечнем материалов, а затем посетить наш веб-сайт ({$conferenceUrl}), чтобы прочитать статьи и другие материалы на интересующие вас темы.

Благодарю вас за постоянный интерес к нашей работе,
{$editorialContactSignature}</body>
		<description>Это письмо отправляется тем зарегистрированным читателям, которые подписались на отправку информационных сообщений, когда материалы конференции появляются в открытом доступе.</description>
	</email_text>
	<email_text key="MANUAL_PAYMENT_RECEIVED">
		<subject>Получена оплата за конференцию «{$conferenceName}»</subject>
		<body>{$registrantName}!

Мы получили вашу оплату за конференцию «{$conferenceName}» и внесли в вашу учетную запись.

Если у Вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь со мной.

{$registrationContactSignature}</body>
		<description>Это письмо уведомляет зарегистрированного участника о том, что поступила его оплата в адрес конференции.</description>
	</email_text>
</email_texts>
